【戰術大師恥笑區】皇家馬德里球迷吹水區(77)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 9月賽程

西甲
09/09/2017 19:00 皇家馬德里 對 利雲特

歐聯
14/09/2017 02:45 皇家馬德里 對 尼科西亞

西甲
18/09/2017 02:45 皇家蘇斯達 對 皇家馬德里

21/09/2017 04:00 皇家馬德里 對 貝迪斯

23/09/2017 22:15 艾拉維斯 對 皇家馬德里

歐聯
27/09/2017 02:45 多蒙特 對皇家馬德里

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

下次加返我件拉膠

唉

收到風令熊就死

輪換之鬼

變陣變到出兩隻左閘 馬些路同菲奧係左路塞車
仲要除左菲奧得副計掂之外 明顯係一隻冇腦波牛

theo會係fifa pes之神

賓周充分休息都受傷 真係唔死都無用

皇馬遇到鋒線危機

◆

被利雲特逼和使皇馬又失掉兩分，但更致命的是球隊又開始遭遇鋒線危機。

基斯坦奴·朗拿度的禁賽依然沒有結束，賓施馬又在昨天的比賽裡受傷，這令一切變得更加困難。

接下去，加利夫·巴利將承擔起在未來幾場比賽裡帶領鋒線的責任。支援他的球員是阿辛斯奧、伊斯高和華斯基斯。對於施丹來說，幾乎已經沒有輪換空間。

要說馬後砲的話是很容易的，不過現在看來今年夏天放走占士和莫拉達的弊端開始逐漸浮現。

與利雲特的比賽裡，球隊創造了18次射門機會，上一場與華倫西亞的比賽也有22腳射門。問題是皇馬在這40次射門裡只攻入了3個球。

下週三，歐聯重新開戰，朗拿度可以參加那場比賽，這對白衣軍團來說無疑是一場及時雨。

皇家馬德里需要找到鋒線的解決辦法，越快越好。

朗拿度，拉莫斯，馬些路，皇馬5場比賽被罰下3人

◆

本賽季伊始，皇家馬德里就爆發了對球證的不滿，隨著與利雲特比賽裡馬些路的紅牌，這種不滿更是有增無減。要知道這已經是白衣軍團新賽季的第3張紅牌了。

第一張紅牌出現在西班牙超級盃首回合，朗拿度因為累積2張黃牌而被紅牌罰下。第一張黃牌是入球後脫衣慶祝，第二張則是判他禁區裡插水。

在新賽季第一場西甲聯賽裡，隊長拉莫斯因為與對方的爭頂而被兩黃一紅罰下。

昨天，皇馬主場1-1被利雲特逼和，馬些路在第89分鐘時又被紅牌罰下，球證認為他在無球狀態下有故意傷人的動作。

上個賽季，皇家馬德里一共只有2名球員曾被罰下，而本賽季剛剛進行了5場比賽，球隊已經領到了3張紅牌。不得不說這實在是一個令人感到驚訝的數字。

菲奧和洛蘭迪：“我們需要C朗盡快復出”

◆

與利雲特的比賽之後，菲奧·靴南迪斯和馬高斯·洛蘭迪都表示需要基斯坦奴·朗拿度盡快復出。

由於被停賽，葡萄牙人至今沒有在西甲聯賽裡出場，缺少了他的白衣軍團在過去2個主場比賽裡連續被逼和。

菲奧·靴南迪斯承認球隊想念朗拿度：“我們踢得很努力，一如既往地盡了全力，但沒能創造出更多機會。”

“也許我們在臨門一腳上有欠缺，但我們已經在球場上全力以赴。我們需要基斯坦奴的入球。”

馬高斯·洛蘭迪也談到了相似的內容：“這是我們期待的比賽，但最令我們擔心的是我們沒能創造出更多機會。”

“很顯然，對這支球隊來說，朗拿度非常重要，他可以攻入各種不可思議的入球。如果他能歸隊當然很好，但上場的球員也都盡了全力。”

如果bale打得起就唔洗出兩隻左閘打左邊啦...不過馬些路前,theo後應該會好d,theo基本功始終唔得

話說上季都四連和 睇下今季可唔可以破紀錄

最大問題係冇腦 剩係識用蠻力

仲新 慢慢學

冬窗執隻比洛迪啦

接下去，加利夫·巴利將承擔起在未來幾場比賽裡帶領鋒線的責任。支援他的球員是阿辛斯奧、伊斯高和華斯基斯。對於施丹來說，幾乎已經沒有輪換空間。

輪換?

C朗仲有1定2場

撐牙禿躝

所以打閘會好D,至於阿辛斯奧既出身唔係翼,所以打中場呢個都唔係問題,然而bale打前鋒佢唔識現位俾番後,搞到成場都係兩邊鳩斬,變左theo既問題更加明顯化
老實講,而家試陣只可以話之前搏錯bale會返生,至於賓施馬就真係估唔到c朗會停4場,夾硬用賓施馬打全場,賓施馬而家既體能根本打唔到全場
上季基本上60-70分鐘推c朗打正前,換走佢打兩翼幫c朗,所以佢今季打左幾場90分鐘對佢黎講好辛苦,所以就拉傷左
至於未到30歲既佢點解季初打幾場就傷左,我解釋唔到

唔買人既後果

上季冇抖過咁濟今季仲唔抖返夠本牙 我地球王賓洗唔洗同你打足成季呀

聯賽1場

想知班阿狗歐聯都冇攞過憑咩串利物浦踢左十幾年歐霸

明串鳩猁 咁點

係開post temp度加左

岩岩輸完比人4蛋 歐聯又冇拎過 憑咩串人打歐霸
你話串佢比人炒5粒都話。。。

Thx

佢d傳波真係好唔掂 得個大力

頭一兩場都已經驚佢變水貨
希望真係成到材

學拉隊打中堅算啦

唔係對佢太harsh
但你打閘唔識傳中
其他球隊我唔知，但踢皇一定唔得啦

舊PO仲未爆

拉隊出波勁架 以前踢右閘d傳中都幾靚

上場踢西班牙右路助攻達仔果球

皇蘇fit到

皇馬頹到

阿狗共通點 欺負弱小 見到危險就笠水

燈到

等豬

E奶奶 梅開二度
D洛 1粒

皇馬唔賣垃圾

我屌 皇蘇....

咩燈 2:4了

下場要比人炒

皇馬找回最可怕的因子 原來是他！中場一道看不見的牆

伊拿拉文迪表現出色

伊拿拉文迪離場時和進場時一樣，他沒有製造噪音，而是悄無聲息地。巴斯克人一直以來都不是球迷關注的焦點，但在皇馬最近兩場大勝的背後，都有他的功勞。對艾爾切，安察洛堤讓伊拿拉文迪正選上場，這也是他今季第一次正選，在場上，伊拿拉文迪回報了安察洛堤的信任，他踢了自己會踢的足球，而這也是皇馬當初簽下他的原因。

伊拿拉文迪能給皇馬帶來簡潔有力的勝利。對拉科的比賽，伊拿拉文迪在比賽只剩下半個小時的時候上場，當時皇馬3比1領先，但拉科在罰入一個12碼後，傾巢而出尋找第二個入球，安察洛堤不希望被皇家蘇斯達逆轉的一幕再次發生，他發現了球隊的新情況，為此換下賓施馬，換上伊拿拉文迪，目的就是讓巴斯克人給球隊帶來平衡，破壞拉科的反勝計劃。安察洛堤的換人發揮了作用，而且效果非常完美。

在伊拿拉文迪上場後，皇馬再次隨心所欲地控制比賽，最終完成了8比2的大勝。巴斯克中場給出了安察洛堤要求他貢獻的東西，那就是平衡和對比賽的控制。30分鐘的時間里他送出了41腳傳球，沒有丟掉一球。在伊拿拉文迪上場後，皇馬攻入了5球。安察洛堤也改變了陣型，球隊陣型由433改為442，巴爾和C.朗拿度踢前鋒，從邊路內切到中路尋找機會。J洛也改變了自己的位置，哥倫比亞人從防守任務中解放出來，位置前移了幾米。

對艾爾切，終於獲得正選的伊拿拉文迪再次給出出色表現，在傳球方面，他的失誤很少。數據統計顯示，伊拿拉文迪此役總共有101腳傳球，是皇馬隊內傳球次數最多的球員，他的準確率高達91%。此外，他也是皇馬隊內觸球次數第二多的球員，達到114次，僅次於伊斯高的119次，比卻奧斯多17次。

伊拿拉文迪是皇馬中場和陣容的穩定之錨，他護衛著卻奧斯，德國中場是第一個要感謝伊拿拉文迪上場的人。此役安察洛堤繼續輪換，伊拿拉文迪和卻奧斯組成球隊的雙防守中場，皇馬的442陣型運行良好，J洛和伊斯高在兩個邊路，而巴爾和C.朗拿度則出任前鋒。

伊拿拉文迪在後防線之前踢球，為中場的隊友查漏補缺，並用傳球調控球隊的節奏。在伊拿拉文迪殿後的情況下，卻奧斯在場上顯得更加輕鬆自如，比賽中可以沒有後顧之憂地衝擊對方禁區。這原本應該是屬於拿華斯的一天，但C.朗拿度搶走了哥斯達黎加人的風頭，而伊拿拉文迪則是皇馬大勝的幕後功臣。在陰影里學習了一年之後，現在到了他出山的時候了。艾朗素離去，基迪拉重傷，伊拿拉文迪能否在球隊站穩腳跟，對皇馬來說是至關重要的問題。

對艾爾切，在卻奧斯和伊斯高的協助之下，伊拿拉文迪踢得如魚得水，他不再是上季那個膽怯的、畏畏縮縮的小男孩──對多蒙特那場比賽噩夢般的表現，讓他付出了長期坐冷後備的代價。但現在，伊拿拉文迪踢得很有水準，和在皇家蘇斯達時一樣指揮若定，不但捍衛後防線，還成為球隊出球的第一選擇。比賽的熱圖也顯示，伊拿拉文迪在球場上幾乎無處不在，他是皇馬平衡的關鍵，在重要比賽到來的時候，皇馬最需要的就是平衡，這是皇馬取得勝利的因子。

全神貫注、無比精準，伊拿拉文迪成為球隊的重心，讓皇馬圍繞他運轉。對皇馬來說，這是最大的利好，甚至好過C.朗拿度的大四喜，畢竟葡萄牙人瘋狂入球已是常態，而伊拿拉文迪表現出色卻是皇馬獲得的新驚喜。班拿貝球場用掌聲獎勵伊拿拉文迪，巴斯克人讓皇馬變得平衡，這是他在皇馬的第二個賽季的首次正選登場，安察洛堤對他的表現滿意：「我為伊拿拉文迪感到高興，因為他今晚展現了自己的智慧、沉穩和職業精神。正因為如此，我相信他對皇馬來說會非常重要。我不知道他會踢多少場比賽，但我知道，我需要他的時候他都會做好準備。」

意大利人清楚，皇馬要想找回冠軍方程式，就離不開伊拿拉文迪的貢獻，而巴斯克人也決心用穩定的發揮來贏得更多的上場時間。

好文回帶

光頭佬死攬賓周，抵死啦
明明條中場咁靚，成隊波可以再上多級
而家得啖笑
哎喲喲，銀河廢艦又沉啦

施巴路斯上錯賊船

試陣唔係問題
但唔會係咁試
有咩理由仲出廢賓周
比我都433 無鋒啦

伊斯高抖完啦
下場出番佢啦係時候

最頂唔順係細路打翼 肥牛打後面 一齊出

有賓都唔出果個仲會係光頭佬？

燈？

皇蘇前4不是夢

想知630今日有冇係公海鳩UP
等佢仲反朗比辛上位

辛係有改寫比賽能力
但未去到阿朗個種程度

辛係勁
但有d人吹到佢球皇級咁樣

Real Sociedad have scored 3+ goals in each of their three LaLiga games this season.

3-2 vs. Celta
3-0 vs. Villarreal
4-2 vs. Deportivo

買佢地個前鋒

見到人著法國賓施馬
想追住佢來笑

吹奏下幻幻啫

垃圾 尋晚隱形
攻中位留番比isco啦
佢打翼好似好d

佢其實係自由人黎,但佢係偏左,某程度係同伊斯高鐘意偏左係撞撞地位
施丹出高華錫,換華斯基斯走,推阿辛打右,伊斯高係偏左做波,然而呢d都係為換而換,前鋒同左翼係問題,尤其係左翼
c朗出番黎打正前鋒,但左翼我真係覺得無人,一係搏bale呢半季返黎,一係就好似上季咁用阿辛斯奧替工翼

仲有隱型係因為前場bale唔識係前撞番俾中場,拎波只可以自己後半場至兩邊拎,所以好多燒味
下半場換左伊斯高同高華錫都係要佢地後半場爆,然而人地後防至中場線係到,進攻到最後都係燒味,無分別

冇個可靠FINISHER

辛走位不嬲馬馬
打勁隊嗰時成日都會半隱形
但一上腳就交到功課又吹佢唔漲

認真
講到賓周馬策應咁勁有咩撚用
你睇其他隊冇個策應前鋒咪又係拎到冠軍
曼城都有板你睇啦
個陣要賓周策應係因為中場偏向硬橋硬馬個隻
個陣摩佬玩三反中唔會打組織
賓周係反擊支點黎講係重要
安76個期雖然坐擁摩迪同卻奧斯
不過76唔會改變球隊打法
所以個期都係防反為主
到今日拖舟講緊打中場組織/控球
坐擁進化版ISCO/新金童辛仔/摩迪接班人高仔
加埋卻摩
係中場造多左波
賓周已經變左一個駁腳/回傳嘅人
仲有咩撚用
你搵個可靠FINISHER已經可以456人地啦

小豆

文迪都入兩粒

懶係高超出奇陣 比你-6贏到一次都贏唔到第二次啦慒撚

果陣已經想安76買斷佢 搶點一流

其實一個唔識係前面頂住個位回返後,會離龍門好遠
都係個句,其實前鋒呢個位上季c朗肯聽去改造自己已經解決左,賓施馬是放我唔反對,留黎打後備都無話咩,基本上c朗做到支點,又有finisher既能力
不過c朗一俾人停賽,基本上打亂晒部署,老實講施丹點攬賓周都會60分鐘出黎換走佢,而且我會直情認為bale打得起係會左bale中間c朗,右邊就食住機司先
btw 打反擊做支點回後,打主攻更加需要支點,一係你可以中場鳩炸到人地唔耐煩衝出黎搶你,如果唔係你都係要靠地波/高波越過人地中場線去前,再由前回俾跑動既中場去接近對面禁區
冠軍呢家野都好相對既,鏝而家有耶穌,佢現位俾人後上好勁,基本上阿古路都可以長期打後備

輪換原意係好

但比報紙佬吹奏幾下就上曬頭 當正自己真係輪換達人

上季唔係3個隊長 isco 達仔 馬撚輪住救你 光頭佬你一早收皮啦

人地想長期正選,呢個佢係獌都俾唔到啦

真 過去皇者疤就贏五零

其實今場唔輪換,如果照番輸球on9波,我都會認為係失分
基本上個問題係施丹賭輸左bale加無左c朗
而家無c朗仲慘過無摩卻伊呢d中場

小豆>賓周 點會爭唔到
知唔知點解勁前鋒走曬?

啲正副隊長都食過晒紅,下一個會係邊個呢

76果年中場冇防中 歐聯出局兼雞胸
今年前鋒荒 打牙朗個
想唔雞胸都難

唔洗爭 一個一個黎

牙朗復出 又直紅

米路積仔是但一個

咁我覺得係安76之下又真係唔會搶到wor
講真佢最初搶贏希古恩我唔意外,跟著小豆搶唔贏我覺得好正常
由摩佬棄賓至用賓,到而家佢都仲係到,咁我都係認為上季佢係要退落黎,俾其他人接替,只不過個個人仲要等待c朗兩三年後既回落
btw 我做左10幾年皇迷,令我真係忍唔住爆粗既前鋒只有一個,個個人就係亨特拿,真係垃圾到不行

馬撚又入波

光頭閪

聽聞皇馬scout緊werner

好野嚟 又快把握力又好
入埋豬腦做planB打燒味就perfect

唔要豬腦呀

馬撚

豬腦岩用呀

太慢 打唔到反擊
Werner就唔同 踢翼踢中鋒都得
仲要好後生 廿頭

牙禿果3個頭鎚如果比豬腦頂起碼入一個先啦

好似尋晚咁 係咁燒味
有豬腦既話贏左啦

3字頭踢到幾多年
佢啱用但一轉打反擊好慢 跟唔上節奏

英雄所見略同

搏命又適合曬燒味戰術既就賣走
相反HEA踢又敗家 無頭無腳無身位就可以留低場場正選...

要打反擊就唔會出佢
我夠可以話werner打唔到燒味
你要夾硬資源錯配我都無野好講

真係好失望 睇見佢琴晚企係中間都唔知做乜鳩咁...
加埋卻老最後一口氣埋門中柱 真係想喊

光頭佬唔買人一定有佢原因
萬大事有法國同胞

Giroud

重點住烏3張野 要買應該買後生啲

如果達仔仲係度 琴日7x分鐘換入已經贏埋

講呢啲無意思

雖然猩猩個頭鎚

講到leipzig實放

呢鑊光頭佬做狗都要買個人返後
否則下半季 放棄聯賽/歐聯是但一邊

講到有得你揀咁

反賓人人有責

Live Update
17-18
Goals
Morata 6
Mariano 4
Mayoral 3
Benzema 1

Assists
Morata 3
Benzema 1
Mariano 0
Mayoral 0

好想睇達子條垃圾喺英超失敗

瞓咗冇睇 失敗咗未

我信佩狗

55

我懷疑猩猩都係咁

原來馬撚隊波有舊新C朗

講還講唔好開名

生條撚連春袋係頭

Bale尚可接受既 C7出返拍佢希望好D
但以佢而家個態 唔好指意佢擔到大旗

我腳起碼90

對升班馬都入唔到波，點可以接受

Modric 89...

跑咁慢又係好難用

我朗可能95

R連終於有牙朗睇

圖已cap

哇 屌你個美斯post
成地都係疤狗d精

一個hat trick又吹到天上有 地下無 慣哂啦 c朗威果陣咪又係咁

上次阿朗比人開完POST即刻沉左幾場
多謝連登

主場不勝紀錄

儲左成個月係咁上下啦

心戰王又爆seed

雖然呢場升班馬都贏唔到，仲要主場，柒就柒啲，但睇嚟又未嘗唔係一件好事 :

1. 連條廢賓都傷埋，禿又冇態，之前又唔買前鋒，知死啦 ... 希望拖舟同班膠層好諗定買咩前鋒

2. 夾班新人又出現同賽前熱身賽一樣 ... 先唔講 finishing，齋睇進攻點已經唔得，尤其尾段對手重兵防守，完全係老鼠拉龜

3. 睇嚟拖舟要認真諗吓冇占冇達嘅 B 隊實力有幾多 ... ... 係咪再堅持輪換 789 人咁一路失分失落去

4. 一吹奏就出事啦 ... 都好，等拖舟同班大帝醒定啲，加上疤主場大炒對手 5 粒，等你班友重諗 6 冠，再唔補救真係預備食雞胸啦屌

5. 如果出番阿朗夾到禿，禿又可以打番起，或者有一線生機，否則，睇嚟趁有價賣番去英超係冇可避免 ...

而家班後生中場技術係好
不過始終冇左個識入波同比助攻既
冇左個猛虎射球

抵和丫 唔買前鋒丫拿

真 牙朗

支持賓周

支持佢傷？

宜家我都勁過牙禿啦

佩狗打手見字回我 thx

卡利祖呢幾季都場場踢足
季初係威係勢咁
季中就冇力收哂皮

官方：賓施馬醫療報告，將缺席4-6週

◆

皇家馬德里公佈了賓施馬的醫療報告，診斷結果顯示他的右腿半膜肌肌肉拉傷。

預計這位法國前鋒將至少缺席一個月時間。對皇馬而言，這是一個可怕的消息，因為下週做客皇家蘇斯達時，球隊在排兵佈陣方面將捉襟見肘。朗拿度可以參加周中與尼科西亞的歐聯賽事，但他的聯賽禁賽還有一場。

巴利是最有可能代替賓施馬位置的人選，因為施丹顯然還不夠信任馬約拿。以往朗拿度和賓施馬一起缺陣的情況並不多，不過今夏沒有簽下一名前鋒可能將成為皇馬犯下的錯誤。

賓施馬受傷後，應該用馬約拿來代替他嗎？

◆

據官方消息，卡琳·賓施馬將因傷缺席4-6週時間，這就意味著皇馬在這段時間裡缺少了主力中鋒。本賽季球隊在這個位置上的板凳深度不夠，許多球迷都開始猜測施丹會怎麼解決問題。

上賽季，當賓施馬無法出場時，皇馬依賴的是艾華路·莫拉達，但今年夏天，西班牙前鋒轉會去了倫敦。另一個曾代替法國人位置的是基斯坦奴·朗拿度，但葡萄牙人依然在禁賽中，不能參加下一輪西甲聯賽。

綜合而言，施丹可以有三種選擇。首先，安排加利夫·巴利打中鋒。效力熱刺的最後階段，巴利曾踢過中鋒，也許他可以複製之前的成功。其次，施丹可以嘗試用阿辛斯奧或華斯基斯踢中鋒。第三，施丹可以啟用青訓球員馬約拿。

關於第三點，最近皇馬青訓新星接連湧現，為什麼不能再給又一名青訓球員一個機會呢？

保查·馬約拿於2007年加盟皇馬，當時他年僅10歲。他曾代表卡斯迪拿參加過眾多比賽，並經常進入一隊。去年，馬約拿被外借到德國的禾夫斯堡，然而他在那裡並沒有得到太多機會，一共只出場19次，攻入2球。總體而言，這次外借很不成功。禾夫斯堡最終在德甲聯賽裡排名第16位，很顯然，這不是馬約拿的責任。

不過，作為一名職業球員，馬約拿還是得到了成長。回到馬德里後，球隊張開雙臂歡迎了他。今年夏天，他參與了一隊的季前備戰。

與MLS全明星的比賽裡，馬約拿攻入一球，還獲得了本場最佳。此外，在與費倫天拿的班拿貝盃裡，他也為球隊取勝立下了功勞。

從季前賽的角度來看，這個成績還是不錯的。他有入球，在訓練裡也表現不俗。他應該得到在正式比賽裡展現實力的機會。

不過一切都取決於主帥。

要想在班拿貝的聚光燈下閃耀，這位20歲的前鋒需要得到機會。如果球隊能夠為他創造機會，那麼他是有機會取得成功的。與此同時，朗拿度和巴利在身旁對他的職業生涯也可能是一種激勵，或許他將成為下一個莫拉達。

你們怎麼看？施丹應該使用馬約拿，還是尋找其它解決辦法？

皇馬焦急等待C朗復出

◆

“我們都期待基斯坦奴回歸，我們需要他的入球能力……”這是今夏新援菲奧接受採訪時說的，儘管來到班拿貝的時間不長，但他已經意識到基斯坦奴對皇家馬德里的重要性。

上賽季，葡萄牙人總共攻入42球，其中西甲25球，歐聯12球。皇馬7號在15-16賽季的入球更多，一共攻入51球，2014-15賽季61球。

本賽季，皇家馬德里擁有眾多中場天才，但將莫拉達出售給車路士以及馬里安奴轉會里昂使施丹的鋒線實力受損。在已經進行的6場正式比賽裡，球隊一共攻入13球，分別來自9名球員（包括碧基的烏龍球），目前球隊的第一射手是阿辛斯奧，攻入4球。

基斯坦奴可以參加本週開始的2017/18賽季第一場歐聯賽事。不過在西甲聯賽裡，皇馬球迷還需要等待一週時間。

菲奧不是唯一期待CR7歸來的人，盧卡斯·華斯基斯也在賽後談到了這一點：“我們相信基斯坦奴，他的5場禁賽太多了。”主帥施丹也認同基斯坦奴缺陣對球隊帶來的影響：“他對我們真的非常重要，當他無法上場時，我們不得不尋找其它解決方案。”

馬撚真心勁

拖舟 ..

好快就會有人懷念我賓

光頭佬同佩狗快啲幫禾朗含

未來主席又贏

上年起碼入波助攻雙十啦

懷念佢點門前三碼打飛機?

好懷念佢對華西果場
不過懷念下好了 拉傷抖番幾個月慢慢休養下比較好 最好下個轉會賣埋出去 希望到時唔會喊啦

拉奧拿籲戴巴拿離隊：皇馬等適合他

保羅戴巴拿過去夏天雖然未有離開祖雲達斯，但其經理人拉奧拿指這位阿根廷射手的歸宿在別處，包括皇家馬德里及曼聯等球隊也適合他發展。

come la diu

arm ar

等唔切喇屌

依家買要出200m

感動到喊

儲左2季唔洗還呀

你有一個能進球的拉莫斯，就得有一個能解圍的賓施馬啊。

認真 皇馬真係好岩大波奶

橫掂5月仔咁渣
比件21號dybala la diu
又靚仔又好波

大巴拿好似唔係正前鋒喎 嚟到同依斯鳩 / 辛仔撞位?

咁係因為有件西瓜佢先打後半格啫
佢本身前鋒黎

唔好理了 總之賓周睇住個飲水機就得

佢黎到都會因為賓周馬打後半格

no more ff la

宜家興完左轉會窗先FF咩

唔撚知呀 黎左先啦

興ff下一個

莫拉達留左2次係皇馬都唔珍惜。

死都要出賓仔。

而家好la.賓仔傷左。又冇c朗。

我睇皇馬點算

其實我信今季光頭佬會比機會達狗
不過條友心急，死都要上車

不過算了
達狗都唔是我地嘅人

戴巴拿就算啦
如果有得揀，買timo仲好
相對冇咁貴

Hi I'm back

兩億半扔過去大把奶到啦，呢幾年賺咁多係時候搵粒巨星幫朗手加未來接班

雖然拉奧拿仆街黎
不過有邊個agent唔仆街吖

Winning 2018

坐定定睇拖舟呢個新一代輪換大師豬波 / 失分

諗起都有啲硬硬地
.
.
.
.
.
個拳頭

傳施丹C朗密斟傾上陣時間

【體育】皇家馬德里與利雲特打成1:1平手後，西班牙傳媒指教練施丹與基斯坦奴朗拿度會面，商討後者本季的上陣時間。

皇家馬德里周六早場西甲僅以1:1賽和來訪的利雲特，連續兩場聯賽失分。大將基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）續停賽避戰，加上戰至28分鐘，皇馬有賓施馬因傷退下火線，令球隊在該場比賽中只餘加里夫巴利和馬高阿辛斯奧擔任前鋒。

據西班牙《Don Balon》報道，教練施丹（Zinedine Zidane）賽後與C朗會面，討論球隊現時的情況。由於皇馬今夏將艾華路莫拉達出售至車路士，加上外借占士洛迪古斯至拜仁慕尼黑，令前線人手緊張，而莫拉達的離開，更令施丹在C朗、巴利和賓施馬3人位置上難以作出輪換。

《Don Balon》更指出，兩人完成對話後，得出的結論是貴為球隊入球來源的C朗，由於莫拉達離隊，加上現在賓施馬受傷，預計本季上陣時間會更多，不可像施丹原定計劃那樣，在輪換上爭取更多時間休息。

圖片來源 : ©AFP

又變返之前一樣 乜柒比賽都要佢出 之後中後期疲態 最後雞胸

前鋒死都唔買 施丹世界第一

明明佢都算係足球大師黎
踢波教波都咁勁
唯獨是前鋒位呢個問題處理得咁差咁on9

可能今季西甲送比疤挽留佢地

冧莊歐聯，買幾件幻幻就已為最已陣

其實點解會有人對五月仔有期望 佢連德甲護級隊都踢唔掂

On9

仆你個街駁唔撚到

有個法國同鄉講住法文幫你含撚,剩係咁已經值回票價啦,施丹諗起都射射地

老老豆豆 其實都唔係對佢有期望
見佢又入到下tap in 好似好過睇賓周馬打飛機

可能睇得賓周馬多 所以覺得五月仔已經好勁

上年係踢一場抖一場
今年可能踢2抖1

上季季尾阿朗fresh到

個名MD white真係好柒
雖然我都仲玩緊winning 17

季初抖夠皮要準備全勤了

雞胸好健康

皇馬鋒線如今只入1球 再看看英超吧...

新浪網 2017-09-11 08:53:36

新賽季開始至今，皇馬鋒線遭受煎熬。C.朗拿度停賽，賓施馬受傷，巴爾狀態低迷，讓皇馬迫切希望擁有另一名9號位前鋒。值得一提的是，皇馬今夏賣掉的兩大中鋒莫拉達、馬里安奴費拉拿，他們都在各自的球隊發亮。

4場英超比賽，莫拉達攻入3球，射手榜僅次盧卡古，當然莫拉達的出場時間遠遠低於比利時人，足足少出場80分鐘。今夏離開皇馬加盟車路士之後，莫拉達迅速贏得了史坦福橋的信任，皇馬則開始懷念他的貢獻，上季他曾經為皇馬攻入了寶貴的19粒入球。

馬里安奴費拉拿上季在皇馬很難獲得機會，零零星星獲得14場出場時間，攻入了5球，今季他在法甲展現了良好的狀態，目前已經為里昂球會攻入4球，射手榜僅次法卡奧（7球）、卡雲尼（7球）。

皇馬遭受鋒無力的困擾，西甲前三場，鋒線只有1粒入球。銀河戰艦西甲遭遇兩連平，球隊也遭到了不少的批評聲。（南南）

95

巴利︰為復出我啪太多止痛藥

皇家馬德里翼鋒加里夫巴利今季演出備受批評，對此他坦言不理會有關指摘，更表示之前為了趕急復出服用太多止痛藥。

皇馬今季的西甲衛冕之旅並不順利，3戰只得5分落後勁敵巴塞隆拿，當中上仗主場1︰1打和利雲特一戰，巴利後備落場錯失了2次入波良機，成為球迷指摘對象。

當被問到怎看待有關批評時，巴利說︰「沒有影響，這只是他們的意見，這是報紙爭取銷量的方法，好事壞事都會寫，我已慣了不去理會，只希望更好表現會陸續有來。」

巴利更透露之前太急於復出︰「當你養傷了3個月只可看著隊友比賽時，你便會想盡快落場，因此我服用了很多止痛藥，現在回看或許需更多時間好好休養，讓傷勢復原得更好。」

摩笛rating得89

屌你老母 唔出得咪養下傷先囉 去植個髮先返囉

國家打吡夾硬出 間接累輸波
嚇撚到一額汗 好彩最後都贏到西甲

條友暑假又唔去植髮
跑兩跑個髮髻鬆咗就停喺度慢慢札

佩狗打手應機未

聽日睇皇+巴對祖 朗 Dybala

唔好燈走Dybala

100%no come la

Yes

人地3場9分
我地3場5分
幾耐未試過開閘脫腳脫成咁

點解而家仲有弱智狗講到我地趕達狗走
係咪曲線反達

咪係 達狗

抵啦

安76雞胸果季3場3分tim la

我自己就鍾意馬撚多過達
因為佢踢得好熱血
屌皇馬幾時同里昂deal
賓周返法甲養老啦屌你
換返馬撚過黎
BTW 賓周好少傷咁耐
成4-6星期
希望賓周大傷後打唔起
逼佩狗清貨

都係唔好FF

岩 我都鍾意馬撚
肯搏肯去有拼勁 波底唔好都有一定表現

大傷之後咪又係賓周正選,打唔起既結果都係失分,今鋪雞腋

胸

咪係
條撚樣而家同打唔起有咩分別
成季威得果2,3場
屌

France Football‏: Benzema's new contract (2021) at Real will have a release clause of 1 Billion dollars. Expected to be announced soon.

好野

佩狗平時好識做生意
做咩搞成咁

Filipe Luis [Atlético Madrid]: "Balón d'Or ? Cristiano Ronaldo didn't do anything until the last two months of the season "

酸到

威得2-3場我都算啦
你唔好係危急關頭腳軟啦屌
睇華倫個場屌你老母6-7球chance
比馬撚處理哩幾球跟本入硬

In perez we trust

入廢隊波=刷數據
入強隊波=上陣少

就算賓周坐輪椅都係必然正選

幾時打下體
朗哥又要刷數據

呢個真心on9

佩狗個樣愁到

上半季嗰場打下體呀朗帶帽喎

佩爺爺不要老

佩爺一眾子弟兵

係佢嘅角度 所有人係棋子

今年唔得啦 老啦

佩爺皇朝千秋萬世

得94 有啲低

本身預96-98

Ramos fifa attack work rate 係high

12月西班牙打吡如無意外應該2000開波

後衛黎講HIGH比少左佢啦

反馬撚=假皇

Fuckyea!

依家先番到去..ok呀

6點半痴鳩左線？

真

block鳩左睇唔到佢d po la

認真
達仔就一定唔返黎架啦
只係希望下年買返馬撚
不過法甲冇回購又係濕滯

馬撚唔係租走咩

佢兩個咁既勢頭 剩係聯賽都入廿球

訓撚醒未

一路誤會左

好惡

食止痛藥食到懵撚左

保重身體呀巴打

早排比鳩白抽到傻撚左

630痴撚左線

蝦腸

今日剛剛block左

根本係一條假 回佢都嘥鳩氣

羅拔仔被爆鬧「仁」為上「馬」

【體育】拜仁慕尼黑前鋒羅拔利雲度夫斯基再次被球隊名宿炮轟，今次是CEO路明尼加。

羅拔利雲度夫斯基（Robert Lewandowski）早前公開批評拜仁慕尼黑在今夏的轉會動作和季前熱身賽的安排未如理想，引來多位名宿圍插；前拜仁中場艾芬保更要求賣走這名波蘭國腳。

路明尼加（Karl-Heinz Rummenigge）最近加入戰團，更大爆羅拔仔一直想加盟皇家馬德里：「要是他不滿我們的亞洲之旅，他應該要知道，他心目中想效力的皇家馬德里，在夏天有24日都在炎熱中度過，比拜仁多一倍。」

「我對他所說的感到傷心，他不是第一次說我們的壞話，我知道是他的經理人在搞鬼。不過，他的合約直到2021年才完結，而不幸地在合約之中，他沒有買斷條款。」路明尼加續說。

老 不過歡迎

有什麼能難倒東尼·卻奧斯呢？

◆

2014年7月，皇家馬德里以2500萬歐元的價格簽下了東尼·卻奧斯，毫無疑問，這是球隊近幾年最超值的交易之一。

回到當時，即使最樂觀的皇馬球迷也無法想像他將在未來幾個賽季裡和球隊一起取得這麼高的成就。

在這3年裡，卻奧斯幫助皇家馬德里贏得了眾多獎盃：1次西甲聯賽冠軍、2次歐聯冠軍、1次西班牙超級盃、2次歐洲超級盃和2次世冠盃。

現在，人們已經開始爭論卻奧斯和他的中場拍檔摩迪是否能與巴塞羅那的傳奇中場沙維和恩尼斯達相提並論了。

像幾年前的沙維和恩尼斯達一樣，很難說卻奧斯和摩迪究竟誰更好。他們讓彼此變得更加完美。兩人都有在壓力下控球的能力，也總能選出最佳的出球點。當今的世界足壇很少有人能與他們媲美。

每一支與皇家馬德里對陣的球隊都知道他們必須不知疲倦地奔跑、持續壓迫，以便抓住任何一閃而逝的勝利機會。

不過這樣的逼搶對卻奧斯似乎起不了什麼作用，看看這條影片……

人們總說最好的球員一直能把球控在腳下，卻奧斯顯然就是這樣。不管對手怎麼樣，他看起來都有解決辦法。這使他成為世界上最頂尖的中場之一。

眾所周知，逼搶力度最大的球隊是馬德里體育會。但是以下這條影片顯示即使面對的是他們，卻奧斯一樣沒問題。

艾比路亞：“皇馬3場比賽拿的紅牌比巴塞2個賽季的還要多”

◆

前皇家馬德里球員艾華路·艾比路亞認為球會有理由對球證判罰感到不滿。

除了基斯坦奴·朗拿度在西班牙超級盃裡的紅牌之外，皇家馬德里還在3場西甲聯賽裡被罰下了2名球員：沙治奧·拉莫斯和馬些路。

“我認為主席之前說得很對，球證有提升的空間，球迷完全同意這個觀點。”

“皇家馬德里在3場比賽裡拿的紅牌比巴塞2個賽季的還要多，看到這一點讓人覺得很受傷。”

“數據就在那裡，它們會告訴我們真相。”

儘管皇家馬德里在西甲前3輪比賽裡只獲得了1場勝利，但艾比路亞並不擔心，他以上賽季為例解釋了原因。

“上賽季，球隊曾經有過4連和。球員們知道他們不能再這樣下去，但他們曾面對過類似的情況，他們會繼續向前的。”

除此之外，從之前的比賽結果來看，球隊顯然對基斯坦奴·朗拿度十分依賴，對此，艾比路亞說：“當然了，當基斯坦奴在隊裡的時候，你的勝率就會提高。”

“但是這支皇馬並不缺乏進攻力量。隊裡有巴利、阿辛斯奧、伊斯高等人，有很多能入球的球員。”

賓施馬正式擔任球隊第四隊長

◆

隨著比比今夏的離隊，皇馬前鋒卡琳·賓施馬正式擔任第四隊長，這證明了他對球隊的重要性進一步上升。

在團體照拍攝中，他與另外三名隊長拉莫斯、馬些路和朗拿度一起，與球會主席費倫天奴·佩雷斯合照。

走啦屌

皇馬對巴塞，新賽季第一場世紀大戰香港時間20點開戰！

◆

西甲主席泰巴斯透露了新賽季西甲聯賽皇馬巴塞第一次“世紀大戰”的開賽時間。接受Onda Cero採訪時，泰巴斯表示比賽將於香港時間12月23日（週六）20點進行。

調整本場比賽的開賽時間是考慮到皇家馬德里需要於12月6日到16日期間在杜拜參加世冠盃。施丹的球隊會從準決賽開始登場，爭取衛冕。

這場西班牙國家打比是西甲第17輪，其餘球隊都會在12月20日或21日進行比賽。

2. 3.

巴爾：不擔心外界怎麼罵我 我弱點是...

巴爾接受《國家報》採訪

近日，皇馬球星巴爾接受西班牙媒體《國家報》採訪時提到，讓自己提前復出參加歐聯決賽，可能是一種錯誤。

關於效力皇馬這四年，巴爾說：「我希望最棒的那一刻即將到來。但是是的，我已經如此享受那些美妙時刻以及其他瞬間，那些不是特別美妙的時刻。」

強迫復出參加歐聯決賽？巴爾說：「某種程度而言，我應該選擇更多的休息，這種說的很輕鬆。但是當你因為傷病缺陣，你目睹球隊在比賽，你唯一想做的事情就是回歸，上場比賽。現在我意識到，我應該多花費時間確保自己完全康復，這能讓我打出最佳水平，能夠去做任何事情，當我腳踝依然有點疼的時候，我無法去做那些事。」

關於施丹，巴爾說：「他十分冷靜，他是那種十分享受自己足球的人。他跟電視機前展現的一樣。當我們入球的時候，他希望我們展現自己的進攻天賦。當我們防守的時候，他希望整球隊參與防守。他希望我們一起防守，彼此互相幫助。」

因為批評聲而失落嗎？巴爾（大笑）：「不，從不會。這只是別人的看法而已。他們需要賣報紙，需要寫點其他東西……我習慣於人們寫我好的事情或者差的事情……這一點不會讓我為此擔心。」

足球生涯最困難的一部分是？巴爾說：「旅途，太奔波了，經常遠離你的家人，生活在不同的國家。你希望更親近你的家人與朋友……但是你不得不花費很多時間在外，奔波。最後，通過一段時間從那些奔波中恢復。」

最大的優點，巴爾說：「我不知道，我認為當我健康的時候，我的家人以及朋友也是如此，他們會為此高興，這是我全部的要求，僅此而已。」

最大的弱點？巴爾說：「我有一點點的懶惰，這可能是最好的回答了。」

什麼使你開心？巴爾說：「健康使我開開心心，沒有傷病困擾，能夠出場比賽。」

阿辛斯奧：沒有轉會巴塞那是因命運

皇馬球員阿辛斯奧週一接受了西班牙基比電台的採訪，談到了有關自己和皇馬的方方面面。

談到自己未能加盟巴塞的事情，阿辛斯奧表示這就是命運。「我已在馬略卡一隊上演了首戰，這時巴塞出現了，最終還是命運決定一切。我沒有加盟巴塞，但我對能在皇馬踢球、捍衛皇馬的波衫感到滿意。那是非常困難的日子，之後有人打電話給我，說皇馬對我感興趣，我就說只想到皇馬踢球。」

談到自己離開皇馬的可能性，阿辛斯奧表示：「我有一個身價，但我不認為自己會離開皇馬。」那他的身價是多少呢？「我的身價就是合約毀約金的數目。我不會去大巴黎，我在皇馬感覺幸福。」

說到更衣室，阿辛斯奧透露：「每球員的雄心都是在這裡踢球，但也必須認識到，這裡有很多的球員，陣容非常強大。在更衣室里，大家叫我CHENCHO（單純男孩），還有人叫我‘鬥牛士’，‘瘋狂腳踝’。」

阿辛斯奧還表示：「C.朗拿度配得上金球獎。」

對於自己的個人生活，他透露：「我總是避免去那種人擠人的餐廳。我喜歡在家裡跟我的父親以及兄弟一起吃飯，說實話我有點宅。我喜歡睡2個小時的午覺。現在我還沒有女友。」

對於自己的一些傷病，阿辛斯奧透露：「我的膝部曾疼痛，腫脹，傷病讓我沒法踢球，有時候甚至沒法走路。不過我沒考慮過離開足球，我看過很多醫生，他們說只有長大了才能治癒。」

談到尼馬的離開，阿辛斯奧表示：「尼馬離開巴塞我並不感到詫異。對他們來說尼馬是一位重要的球員，無法留住他是有點奇怪，但這是他們自己的事情。」

阿辛斯奧透露，施丹曾將他與美斯進行對比，「施丹曾對我說，美斯之後，他從未看到過像我這樣的左腿。我感覺有一點點激動。美斯是一位非常了不起的球員。」

阿辛斯奧還披露，荷蘭國家隊曾想徵召他，「雲尼斯達萊曾給我打電話，希望我為荷蘭隊踢球。我跟他聊了一會兒，之後又讓荷蘭隊主教練跟我談話，他說荷蘭隊不惜代價地想得到我。但我沒有猶豫，我的選擇是西班牙隊。」阿辛斯奧的父親是愛斯賓奴，但他的母親是荷蘭人，事實上父親給他起名馬克就是為了向荷蘭傳奇馬克・雲巴士頓致敬。（沙治奧）

今年轉會操作雖然賺錢 而且有幾個潛質新人
但係忽視左前鋒呢個問題 仲要賣走mariano
我俾45分

祝我聖身體健康

我只想身體健康

巴利︰對熱刺入波或會慶祝

皇家馬德里今屆歐聯分組賽在H組與熱刺同組，將有機會倒戈的翼鋒加里夫巴利表示，假如他射入絕殺球的話或會忍不住慶祝。

巴利︰為復出我啪太多止痛藥

皇馬在分組賽抽入死亡之組，同組有熱刺、多蒙特及尼科西亞，當中前兩者絕不易應付，將在下月賽事有望倒戈熱刺的巴利說︰「我在數年前的熱身賽對熱刺入波亦沒有慶祝，但當你在91分鐘射入致勝球時，你怎可控制自己？一切都要看當時的心情。」

「我記得之前效力熱刺時曾與皇馬交手，該仗高治踢了15分鐘便被罰紅牌出場，令我們難以應付，我仍然有很多朋友是熱刺球迷，我想他們會問我拿比賽入場券。」()

賓周之後就到華仔了

大聖入到波全體慶祝啦

因為是GAY

原來今晚巴塞復仇戰
100%嘅波有冇人睇

皇馬4隊長 C朗有份做

【now.ccom體育】皇家馬德里即將展開歐聯衛冕之旅，會方剛公佈2017/18年球季的隊長人選，那是4隊長制，其一是季初坐波監的大將基斯坦奴朗拿度。

皇家馬德里將於周三歐聯出戰塞浦路斯球會尼科西亞，而展開歐聯衛冕征途前公佈新一季隊長名單，沙治奧拉莫斯是官方的隊長，但其他球員隨時頂上分擔其重責，說的是基斯坦奴朗拿度、馬些路及賓施馬。後者是取代離隊的比比出任這個位置。4人日前與會長佩雷斯一起影張「隊長照」。

一般情況下，當沙治奧拉莫斯不在陣時，C朗就會取而代之，不過當C朗又不在陣，像開季停賽5場的時候，馬些路就會接過隊長臂章，這位巴西守將於上周末對利雲特時唔收腳被逐。

一旦出現上述3人都不在陣，賓施馬就會取而代之。這位近年被法國國家隊摒出門外的射手，在場內紀律已算比上述3人好，在皇馬8個球季，他只被球證6次出示黃牌警告。

圖片來源 : 球會官網圖片

肯定WE DID IT啦
有乜好睇

隊長賓好波

B9可否不要老

據法國媒體《星期日報(Le Journal du Dimanche)》報道，皇馬前鋒賓施馬將與球會續約至2021年，《法國足球》近日也證實了這一消息，並披露在新約中，法國前鋒的違約金將達到驚人的10億歐元。

1蚊都唔會有球會想買啦

4大隊長 各有擅長

我賓成就已經超越魯爾

牙朗唔係第三隊長咩

我想做佢女朋友

一般情況下，當沙治奧拉莫斯不在陣時，C朗就會取而代之，不過當C朗又不在陣，像開季停賽5場的時候，馬些路就會接過隊長臂章，這位巴西守將於上周末對利雲特時唔收腳被逐。

咪9up

上場點解唔俾我卻做救世主

中柱

牙禿

反正冇人要 set 高啲，型好多

EA 影到啲人條頸好長

個或然撚仲低過0

玩2年等巴西金童

朗朗世界第一

Dybala come rm la diu

最快都要等冬季

個個一線前鋒都話會黎，最後得返賓周一個

係佩狗唔要只要賓周

十卜on撚9

我記得佢係多仔走果陣佩狗有bid佢
果陣一心要去拜仁
而家又變左心目中想效力皇馬

假皇
見哩家拜開始衰落就想黎皇馬

條友敗家程度同賓周馬有得揮
都係不了

利雲喎
唔係卡雲尼 奧巴馬啵
把握力好好啦

除左上年一年我覺得梅拿好過佢wo
而家人又老
冇解約金，拜仁又有錢，一定唔會平做咩要買佢

如果佢係真係想走 我覺得拜唔會強留喎
皇拜兩間club關係都好似唔算好差啫
5,6千萬買到既話 我覺得可以接受

最憎反骨仔
同埋今年皇馬都雞胸下年仲撚會黎咩

利雲 唔理佢同朗夾唔夾 黎左先

世界第一中鋒賓周馬約都續埋
點解會覺得利雲黎

天晚應該又係主場和波

被傳投「魔」 巴利：寧贏獎盃不做球星

皇家馬德里球星加里夫巴利早前被盛傳有機會以1億鎊轉投曼聯，但最終未有成事。這位威爾斯國腳認為贏獎盃比做一支球隊的星級戰將重要。

有人指巴利應該走出C朗拿度和其他球星的影子，對此，巴利說：「這些講法不是沒有道理，但我覺得主要是，當你回望自己的職業生涯，你希望看自己的獎盃，這是最重要的。」

這位28歲球星在皇馬不同階段都受過批評，但他接受在世界其中一個最大球會，就要面對這些情況：「當然我現在是不同的球員了，我需要改變，當你是年青球員，嶄露頭角，大家開始認得你，你就要找辦法克服對手，因此我變了許多，但我仍然記得從修咸頓去到熱刺，好像過了好久，從左閘到右翼到踢得前一點，好像在一個足球梯上一直向上爬。」

諗多左
憑咩和

冬天黎 佢唔代表拜仁係歐聯上陣就話姐
如果要等到下年夏天大把後生可以揀啦

對多仔喎，點會唔輸

唔知下季有無機會睇辛巴組合

哩家問題在於輪換
輪換底下就算狀態差都有得踢
狀態好都要被逼輪換
有時我覺得放bale 係bench到冷靜下先
Isco值得更多機會
輪換情況底下
攻擊球員跟本冇競爭可言
你一場我一場
過份椅賴輪換唔覺得係好事

17m年薪唔係話放就放
歐聯決賽只係佢果排未出過場未有態
先比isco正選

我9up咋 不過其實佢仲有幾多貨仔

Zidane [on signing a forward]: "We weren't able to sign one. We wanted Morata, but he didn't want to stay."

Zidane: "Ceballos doesn't lack anything, his place is at Real Madrid"

Zidane [on Real Madrid's recent match results]: "It happened to us last year, we are not concerned"

達狗

Zidane: "I believe a lot in Mayoral. And we also have Karim, tho he is out, we've Gareth and Cristiano. We will make do with what we have."

Zidane: "You can say we lack a 9, and maybe we do. "

利雲都敗家

RB Leipzig are confident they will keep Timo Werner beyond next summer despite speculation linking him with Real Madrid.

屌你光頭佬攬鳩住賓周過世仲好意思講We wanted Morata

10/10

we will make do with what we have
賣晒全隊賓周一個人打11個位好了

如果冬天借/買前鋒 有咩球隊有失意前鋒?
好似當年小豆同艾迪巴約咁幫到手

如果無埋拉膠都唔知邊個隊長唔係傷就紅

拿大哥

雖然佢兩個都幫到手但無記錯好似咁岩果兩年最尾都雞胸?摩佬同76

艾迪巴約有國王盃喎
安76傷到無人好用先肯用小豆

小豆有拼勁唔洗講 巴約就合約戰士
兩個黎到都好博命

美羊 皇馬買佢既話 佢一會定走

...................

dont laugh
all>ben

係
不過美羊都係無可能1月黎囉

佢得返1年約 仲要唔想同多仔續
下年夏天就自由身 唔知佢想去邊

菲臘比路爾斯稱C朗不值金球獎
基斯坦奴朗拿度今年再奪金球獎的呼聲極高，不過效力馬德里體育會的守將菲臘比路爾斯則指對方不是該獎最佳人選，直言「除最後兩個月他什麼都沒做過」。

假皇

下體輸到傻撚左
11月打下體hat trick

yes 不過季初唔小心打馬體會帶左次帽咁

好掛住達子，老實上季肯比50%時間達子我肯定佢唔會想走

不了
我愛馬撚

對弱隊唔算

係都免簽啦，一月黎又踢唔到歐聯

但佢係最後兩個月做哂所有野

佢份約2020喎
80m 速度型 29碎 搵鬼買

自從包皮單野我就唔再信啲咩自細夢想係踢皇馬

sorry
all gone

講中重點
29碎 80m 不如買梅拿

咁等b9 fit番好過

梅拿後生幾年 踢影鋒都幾勁
戰術之鬼

到時阿朗個孫都出咗世lu

「若蓮喪子」

上面有巴打話馬撚冇回購clause, 堅？

法甲好似冇

無

算啦屌 佩狗拖舟根本無諗過提拔佢
上年正選加後備踢過幾多場 心知肚明啦班仆街 賣撚完達子正常諗法都留佢啦

千幾萬都要放 好似等錢洗咁
有時真係忍唔住笑

有時真係唔明點解可以咁信任賓周，你話施丹死攬佢我明，但無理由佩狗咁蠢架

佩狗親手買返黎點會唔親

諗住用五月仔仔 以為個個似辛仔咁爆發咩
雖然我都希望多個新星 但似乎未到預期

二仔輸到傻咗

Marcelo is expected to be suspended for 2 games after his red card vs Levante, COPE reports.

佢係信五月仔就唔會唔放佢落大名單啦🤷🏻‍♂️

留佢就知咩事
五月仔同馬撚 傻嘅都識揀

我都幾鐘意梅拿 踢波幾勤力
不過要佢肯離開拜仁難過登天

唔敢去其他聯賽證明自己

球品

岩岩集結左FIFA18 top18既皇狗rating

卻老 牙禿同賓周-5都仲得

真心唔明卻老點會高過笛

腳仔有咩得罪你牙 -5

認同摩迪要高d
但腳仔都係自己人 唔洗咁掛

千你老母幾萬
8m咋

isco完全被低估

記錯囉 咁撚惡

Isco 89唔過份

唔係話卻仔唔勁，係覺得overrate左姐，唔覺佢可以一個人帶起隊波，而且成日要一堆人傍住先踢得風山水起，其實同奧燒咪一鳩樣

本澤馬仲有86

賣左馬撚先賣達仔
拖班傻鳩以為自己留到達

睇黎今年要去同雲爺爺爭歐霸了

剩係個監躉樣行出黎應該有一半球迷暈低

改都改得好D啦
GOALKEEPER D數值名點會係咁

一開始都唔抱任何期望達仔留低
邊個甘心做件垃圾後備 宜家冇前鋒用抵啦

唔留馬撚真係R撚晒頭
近哩幾年最撚R頭嘅買賣一定有馬撚
真心唔覺得青訓有邊個有馬撚咁嘅質素
一係你賣左馬撚同達仔就買返個前鋒返黎
賓周就3張幾野你叫佢點踢全場
含90分鐘都虛脫啦
當年pintus黎操到嘔係得賓周 辛仔 擔泥3個
辛仔同擔泥仲後生
train 體能會有效果同埋體力回恢得比較快
賓周哩D撚屌又老又殘
體能唔好係哩隊皇已經係大罪
仲衰過沾屎

冇ozil唔覺得有好大downgrade
但有kroos反而可以大大提升中場統治

最尾果5粒字係重點

ozil 要配迪馬 未頹嘅BALE先有用
反擊同直線真係一流
卻老後一格但係控中場又係大師級

馬撚真心熱血球員
用黎燒味搶點 真心唔輸太多比牙朗
3:2反cup拉科果場

sick ball ching

kroos 踢法無花巧野多餘野 咪比人低估
事實係歐洲最佳球員摩迪第4 kroos第5
大家咪差唔多咁高咁大

屌法比 拉狗果d都86 87啦
講到kroos要-到85

ozil太多局限，又唔係大賽球員又係不射男
除左直線之外好似冇咩長處

伊斯高終於剪頭髮

積仔先最underrated

靚仔幾多
成日搞到自己成個isis咁

之前都幾型喎

所以係防反年代有咁多跑狗打反擊真係幾好用
但去到安76就可有可無
因為安76改造迪馬做中場
哩下係安76先諗到
不過哩家哩個陣未必容得下奧燒
但佢同朗嘅配合係幾有睇頭嘅

占士其實要配合莫拉逹呢類球員...我好早講過佢係影前多過攻中...佢係唔啱而家陣容
至於賓施馬嘛...其實上季佢連支點能力都下降左,所以施丹先叫c朗打正前,c朗自己都明白,加上佢服施丹先改變自己,賓施馬我係同意今季放
施丹其實我覺得真係太信任bale,至於賓施馬呢方面,我都認為放走佢跟住唔放莫拉逹既,但bale呢個問題我覺得比較大
btw,我係體諒上場bale打前打得差,因為呢個位係安76個陣已經知佢唔識打

法比、拉傑迪果堆永遠只升不跌，無謂討論
重申：唔係話kroos唔勁，但佢身邊一定要有modric (+casemiro) 幫佢，咁就1+1=3，得佢自己一個就……

其實奧燒局限係無氣...如果佢有氣打咩比賽都好屈

其實打得中場好難話一個可以carry晒
人地沙維+小白
我地摩迪+卻仔
當年普白都要搭派路/馬治斯奧個D
中場要做嘅野太多
冇一個拍檔照住好難發揮
摩迪有時冇卻仔係到都會有好表現
但有時都覺得摩迪辛苦
搶完波仲要自己帶/派牌
如果哩個時候有卻仔係身邊其實輕鬆好多

不過始終摩迪咁既年紀仲要keep住咁既踢法，又開始多傷，真係希望高仔盡快成材

其實已經開始見到進步
上年同今年其實有4個人進步好明顯
高 辛 伊 拿

其實我比較擔心c朗退落黎之後邊個接班,中場其實我覺得係好多人,接班唔係問題

阿朗同美斯一樣有錢都買唔到
佢地退落黎 西甲皇朝應該都告一段落

入球率真係唔會搵得返c朗咁嘅人
辛仔都可以做到下初期黎皇馬嘅c朗做到嘅野嘅

ISCO起碼88,89啦

西甲唔係得皇巴

仲有全球TOP3右閘既積仔都可以無,EA真係食撚屎大

冇90
有時真係忍唔住笑jpg

馬體會一堆星 唔走的話
卡拉斯高 基士文 saul koke

下體D人好多都好後生,有排玩

navas 咁勁都得85

唔識波先會覺得卻奧斯冇用

我腳

唔知幾時先可以有卻老全速跑段嚟睇下

腳毛斯

雖然冇左邦路斯 但狙狗陣容似乎比上季更完整

疤狗連角球都要黑 好明顯達史特根拍走左

點解咁講，準備訓唔睇了

中場 兩翼都強化左

Psg 上半3:0 n c m各一球

WA 手球唔洗吹架

疤狗4隻腳，冇手

Feel到美斯開始黎料 今年歐聯好睇

唔洗留力踢世界盃

牙維睇完最聯?

靜啦y絲

鳩白真相帝

一開波台成浸精味

Isco剪左頭髮

整到成個基奧特咁

又燈

係英國過成點呀

今晚all in勝 主場不勝紀錄延續

棋靈王買咩

阿朗練波撚到M洛同機師

達狗一分鐘都冇得出

好撚勁

讓3球都有2.6
馬會派錢

冇咗阿朗皇會變成點 ...

干地留番秘密武器淘汰賽先出又話你知?

分組賽留力

人地輪換都有得打飛機

佢地係咪唔記得哂我卻d入波啊
上場臨尾果球

佢有時突然間會爆seed攻上去

嘩疤3-0

我皇too

好有雞胸味

已經聞到嗰陣味

今晚和波啦

十六郎強勢回歸

不了
多仔同熱狗出線

霸氣杯

點解班疤狗仲一味J緊6冠疤
屌奶星2018都黎緊啦

當熱狗咁食 兩啖食哂

雲爺爺教訓光頭佬

今晚唔睇唔好話自己係迷朗同真皇

牙維都丁癈蛇

廿尻幾年有排丁

25

歐冠射手賓周馬傷左，我皇要苦戰

你拜狗!

占士勁到

駁吾刀

要請幾多次份約仲係皇到

咁依家幫邊隊踢緊呀

份約仲邊隊到呀

帶埋份約去安聯踢波好無呀 痴埋上拜狗件波衫到添呀 係要J D廢物球員

要勁先可以鐘意 似你d小學雞咩
你同班疤狗小學雞有咩分別邊隊勁J邊隊
摩迪係熱個陣你個迷！？

熱狗歐聯出到線乜都得

死熱狗

廢人咪中意返D廢人囉,好人好者迷一個波都控唔掂,4不像既球員,然後係到打J話咩接摩迪班,笑撚死人,然後知道追唔上摩迪,就諗住搵本來次一級既ISCO打J,話自己隻廢占同ISCO比幾勁幾勁,人地就飛躍進步,你就無限退步,剩係識係到J遠射好撚勁呀,做影前真係世界級呀,結果咪敗走去拜仁囉,同皇馬中場比佢贏到邊個? 後備既高仔都贏幾班波,同D迷賓狗一撚樣,不斷護一隻垃圾,摩迪上季頭打得差我照屌佢打得差,你班垃圾占狗呢? 打得差就轉移視線話咩撚野無時間比佢出,緊係無狀態點點點ETC,認就廢,屌又唔敢企定,垃圾撐垃圾

正 又開戰

你打咁撚大篇野把撚咩
鐘意個球員就頭鍾意個隊！？
成撚日撩交嗌無理取鬧
一尾淨係屌廢，有哂數據你睇仲要拗
盲反到on99

如果沾同賓周二揀一
相信大家會好齊心揀沾屎

獌狗然波你開心啦

皇區多左咁多勝利球迷

要勁先可以迷
要上哂神台先可以迷

迷沾=假皇

迷沾vs反沾 大戰正式再開始

咪啦 又黎互咬

拎數據出黎啦,同摩迪同ISCO比呀,撐占勁呀嘛,話人盲反又唔諗係自己盲撐,佢踢得好既勁既會個個屌佢,全世界逼害你呀? 你估個個似你班迷占個坐撚住隻眼?

迷完唔識屌咪叫盲撐囉,你要盲撐就出聲,打得差又唔屌,唔好話自己係迷,好似GBALE咁,佢迷BALE,打得差都會認同屌,你呢? 次次賴9人唔比機會佢出場,佢訓練打得好,有水準既,你估會唔出呢個值8千萬既人? 諗下係邊個問題啦,全世界逼害你班迷占狗同占屎咁 成班怨婦,打得差唔撚比人屌,屌人就盲反,乜撚野LOGIC

暫時未比人打

我都係講左句占士勁到啫

打柒d洋鬼子啦

點解要為左垃圾沾開戰呢

上季數據出場時間小過isco 入波都雙位數啦撚頭*
出場時間有限，係咪要場場帽子戲法先叫交到貨呀碌柒
對疤狗追和，輸隊友 又當無事發生！？國王盃carry頭幾場你又扮睇唔到呀！？
打成篇野出黎有撚用咩

係囉，講到咁垃圾但又要下下jer撚住

個名改得衰

Yes 皇迷用其他隊既球員做username
Xavi

你夠用雞做username

佢獌迷黎

今晚我朗要火力全開了

上次約牙維出黎睇波佢著普巴波衫

無賓周幫手拉空

咁佢力架要著返普巴先襯

你貝迪斯迷

數據呀碌柒

不願面對留下負評

等睇千字論文反駁

屌 原來摩迪咁廢
要反摩迪了
廢老 霸住個正選

龍門任你搬

從來無話過摩迪同isco廢*
只係為james平反姐
反占唔好再搬龍門啦

呢d數據有撚用咩
打嘅位都唔同
用呢個數據不如話摩迪係全隊中場最廢呀碌柒
isco出場 前鋒最少2-3隻 佢又係咁墮後拎波
隻沾出場 剩係企隻st後便

下次可以同拿華斯比較入波

得啦
數據又無用

公道講句
廢沾係會走返後半場既
不過真係好撚慢

做咩撚野姐你

呢樣又真係無得駁，但係有幫手回防架

反占玩撚哂

又回到最初的起點
又係到互咬

同中場你拎入球黎比,KILL PASS,DRI,跑動,防守呢 佢打中場入到波我會話佢叻仔,但唔該佢做好自己該做既野先,每次出佢就中場打少個,前面打多個咁,基本功又做唔好,一對強隊比人拍就甩,依家皇馬中場有邊個會比人一拍就甩,高下立見既野,要盲撐就講一句就得,扮訓既人係叫唔醒,成季既表現佢叫勁既話,就唔會次次LIVE POST都比人屌到嘔啦,同D迷賓話賓周地位無可取代一樣咁嘔心

你老母生你出黎個陣有你驗下個腦
係你自己要拎黎比
一直講緊james有無貨交
post左個數據出黎你又話講比較
反占係咪大多數無腦

打中場最緊要入波嘛 其他中場最緊要既數據又唔拎出黎講,KILL PASS, PASS SUCCESS, 過人,串連個D都唔重要 中場洗乜識做串連,識入波咪得,樓上有位CHING講, ISCO次次出都前面3箭頭, 佢仲衝上去做4箭頭咩, 占士做中場位打到上去做影前,就好心拎自己D入波同D前鋒比 睇下我賓勁定占王勁咪得囉

想去英國exchange 順便歐遊
你住英國邊度

無啦啦搬撚到去講比較
仲可以搬去邊

感動嘅係今晚唔洗再睇監獄馬

迷占反占要loop到第幾個post

樓上個D反占理論我一年前已經完美擊破過

我一直都講緊你隻占係廢,一直講緊中場位同摩迪ISCO既分別,係有條鳩頭無啦啦拎入波黎打飛機,摩迪唔識入波真係好撚廢,同占無得比? 邊個無腦,我講緊一樣野, 你自己要加一樣野入黎拗,然後話自己一直講占無貨交,我幾時話佢無入波無助攻無貨交,將個龍門搬去自己個位會舒服D, 一直都係屌佢做唔到中場應該做到既野,控波,過人,串連呢D死證到依家都無改善過

要反占士好易
入到波話你冇控球
冇甩波啦又話你跑得慢
鬼之切入入攝又話你冇回防
有回防又話你冇突破
總之占士唔係完美就要屌
好心反占自己諗下自己對ISCO對其他中場係咪同一STANDARD啦
辛打得好我都唔再反啦

廢沾都走左 仲有咩可講

唔該咁多位拜狗出翻去

出親都打右翼點串連
控波黎講我只會話佢冇ISCO咁好
但其實呢個係FALLACY
上年占士甩波數字其實肯定冇講到咁衰

反正全世界反占既都係無腦同盲既,迷占盲係識波帝,全世界圍爐逼害你地 你估真係無野反搵野黎反咩.賓周對下體個幾下撚狗都個個讚啦,之後變返廢咪又再屌過,空穴來風 占士係做到該做既野既,有邊個有位可以入到佢,咁多人睇LIVE,你估盲反真係可以盲反到咩 有眼睇波架

YES
咁多人迷賓
你估盲撐就撐到咩

控到波唔甩波再講啦 真名王

有助有入波，但係廢
為反而反
有睇開james踢波都知去皇馬前一直踢緊影鋒，要個影鋒踢中場已經on9
學你咁講唔通要摩迪同isco 改善射門咩

YES AR 迷撐賓係狗公,迷撐占係狗乸

講真占士出場有好多時候係比人推去打右翼

迷占=拜！？
你拎住特區護照係咪=支那狗！？

樓上有件已經發哂LONG黎

有睇開占都知占唔係踢中場

有一場腥風血雨嘅鬥爭開始
隨時開大片

其實摩迪同ISCO射門好差咩 係佢地唔上去射咋, 做好自己進攻同防守個個位, 呢D叫本份,打中場入到波叫BONUS,對弱隊無問題,但一打強隊個問題咪出黎囉,一逼就甩,追又追唔返,中場比人強姦咁

屌你笠仔唔幫拖 係到食花生

睇5月，驚你睇到仲火爆

疤強隊

應該呀朗打正前架啦

依家對西甲西維爾下體會,今屆歐聯多仔熱刺,隊隊都玩反搶既,特別係下體多仔,你真心覺得佢可以控到波唔比人拍甩?

我中立
占有好有壞 各有眼見
唔好盲目反同迷就得

強迫人地反占
cls

迷粒

依家有賓周呢個大廢人,望落占士都有用,起碼會入到波,但唔係一個稱職同一流既中場

笠水都迷

人都走左啦，你仲要jer撚住*
btw;琴日係拜好撚勁

唔係盲撐，但想問下反占點睇奧燒

James:

Isco:

如果甩波就係廢中場
唔該ISCO唔好再對強隊出

YES,對強隊出卻摩米就夠,前面加多個賓,已經無得輸
BTW 0.6

isco對疤好似唔識踢波咁

希望佢係拜繼續打好D,之後拜仁直接買左佢啦,反正係皇馬又無假9位比佢打

其實占士同伊斯高無得直接比較既,占士定位係影前,而伊斯高攻中黎
只不過占士係而家既皇馬的確無位打

現今有邊隊強隊有影前呢個位
占早廿年出世成就會高好多

人地帶波入禁區比人TACKLE
同你個肥占FIRST TOUCH甩波比
咁卻老數據永遠勁過摩迪啦

條友次次入黎都唔係講皇馬 係講沾屎

係咪得皇區狗竇會互咬？

賓周 柒多過好 點迷呀

isco對疤好似唔識踢波 笑撚死人咩屌你老味
超級盃咩黎架

咁而家真係好少既

總之一句 占士無撚用

占士無撚用

竟然冇人理我
想知如果賓周沾屎二揀一
你地會揀邊個
（肯撚定個個揀沾 ）

兩舊屎揀一舊 邊個想理你......

有得揀咩
呢個POST退晒休佢都係岩岩係皇馬掛靴咋

兩舊屎有乜好揀
揀舊無咁臭為乜

迫自己去索下邊舊無咁臭 CLS

YES
講完甩波次數就要講埋點甩波

爬爬下文見到自己上電視

BTW 一路都講占士個問題係定位
唔係實力有問題

奧燒除左遠射，其他全部都好過沾屎

皇區內戰 你地兩派人派幾個代表出黎約戰喇
我搵專業裁判幫手 順便同牙禿做監場

奧燒係助攻特化既球員
而家放入皇馬都無位踢

點解我做監場

中立呀嘛

宜家交幾多個助攻都冇人入到波

日日loop緊迷占反占

皇迷真係好憎佢

由20頁嘈到25

咪當洗板囉

德甲霸主拜仁最近深陷各類負面消息之中，球隊在上輪德甲中0-2負於賀芬咸也讓一些本就敏感的話題持續發酵起來，回到今天歐聯對陣安德列治的比賽，球員們的表現也有一些反常，在早早獲得1-0的領先，並多1人作戰的情況下，球隊的卻沒有拿出作為強隊的統治力，更有球隊「大佬」級別的球員表達出了不滿。

比賽進行到第65分鐘，安察洛堤做出了兩個人員調整，用保定換下馬天尼斯，用梅拿換下隊中大將列貝利。而法國天王列貝利在下場時卻一臉嚴肅，在走到球場邊時也無視了隊友梅拿擊掌的請求，而是直接走回後備席。在還沒到後備席時，列貝利便把手中的波衫狠狠向前摔去。而後拜仁體育主管薩利哈米季奇上前來安慰列貝利，而列貝利卻仍喋喋不休地說著什麼。

列貝利並不是拜仁陣中唯一一個陷入負面消息的球員，此前利雲就在接受採訪時公開質疑了球隊的收購策略，這也在德國球壇引起了不小的震動。而在安察洛堤手下失去主力位置的梅拿也曾表示並不清楚他的能力是否被意大利教頭所需要。而更為尷尬的是，安察洛堤本人也被拜仁名宿馬里奧-巴士拿曝出將前往中國執教，但他在新聞記者會上則稱這「只是個玩笑」，還反問為何大家會把這個玩笑當真。

如今球隊在首戰中以一種不太令人信服的方式獲勝，又要面臨列貝利、梅拿等人的質疑，安察洛堤在拜仁的日子可能會更加艱難，而這名履歷豐富的教練能否順利度過這段艱難時期，也尚未可知。

76睇黎保唔住帥位

聖卡好似歸位

皇post你po拜狗新聞
點撐你呀手足

條老野見曬底都仲有人話佢勁

想講76就收皮啫

其實一直都覺得76無料

試一個好陣
然後場場勝利十一人
皇馬人體能好先勉強頂得順

頂鬼得順
開頭係威係勢最後咪又係雞胸

Isco邊入流 占士先勁

多撚謝安狗累到咸爺歐聯出局

勉強頂得順第一年
至少餓左咁耐拎返個歐聯

76套聖誕樹陣勁呀

至少皇馬多左愛呀

高手先駕馭到

做咩回自己

計功勞76只係解放左摩迪
冇老豆留低ge防守骨幹有撚10冠

肉盾轉型成功
卻老失敗

屌你老母
柏度71分鐘入波
安狗可以等多10分鐘先換人 仲要逐個逐個咁換曬自己時間

條友一本通書用到老
真係唔怪得3:0都輸翻比人

我都唔明點解梅拿本身咁勁可以比佢搞到咁撚廢

歐聯決實旨意條位換位既垃圾
無拉膠肉盾救安狗神早收左皮啦
決賽落後仲玩前鋒換前鋒

例牌80分鐘換人
好在卻佬錫身+養生；屌奶星場場踢足90分鐘無輪換

有live post未

都未有陣容

梅拿要踢中鋒後面個位比佢自由走位先最屈（國家隊右邊都得）
但76鐘意用thiago同洛賓

幫卻佬操體能

謝斯90+2

好深刻

我都估到提起76 渣維又會上水屌9佢

10冠個場，93分鐘前76淆撚到

條垃圾由佢入黎皇馬第一日屌到佢走

佢因愛成恨
76唔去教獌

真名王

個陣我係fb屌尻76比人圍插

哥狗果陣唔係都係
梅拿thiago羅本出曬ga咩 感覺都仲好地地
利申自從哥狗教幾乎冇睇拜仁

係呢度屌都比人圍插啦

係高登講都係啦
d人講到76完勝摩佬
前無古人後無來者咁

獌狗邊撚到砌到勝利11人,d人成撚日傷

19人大名單

最記得乜撚野無冠唔緊要*但係創左不敗紀錄！屌奶星

5月仔好番？
下場西甲有得睇佢正選

係都呀朗打正前啦

猩猩正前唔洗諗啦

仲有咩更衣室和諧 上下齊心

仲有一場停

難聽過粗口

iba/iav

唔撚出施巴路斯就咪害人啦光頭佬
呃完一個又一個

摩佬隊皇真係勁，快撚到
成隊波踢得好睇

辛傷左,冇得表現
不過有C7

諗唔明細佬同肥牛一齊出咩玩法

今日先知佢用人唯親咩

佢老未細路打左翼
唔爭在猩猩打返左閘啦

係 雖然然得唔多
但係真係最鐘意果三年隊波
12碼輸比拜仁果場真係永遠的痛

冇 你開

過兩年仲未炒的話應該3個拖舟同場

個場紐亞上身

Today all in rm opponent ..

對我黎講個衝擊係來自原因皇狗D防守改善左好多
連帶反擊都有加成
不過摩佬衰太撚有性格

摩daddy

有棋靈王加持瞓身

拖一係就唔換
一換就換晒成條線
上年卻米摩一換變高伊沾

朗 _
伊
卻 米 摩
路 拉 華 積
應該係咁
睇下邊個拍牙朗
巴爾/五月仔就442
機師就433 牙朗中鋒
不過都係出巴爾機會大D

死心啦
光頭佬出人易估到仆街

今場肯定full team
驚又和 比主場boo爆

預計2年後光頭佬仲未走嘅用人唯親陣容

阿辛 賓周 包皮
施丹 施丹 施丹
細佬 大華 細華 積仔
施丹

無賓周已經唔係full team

為何續約？卡斯拿斯：想幫波圖奪冠

波圖門將卡斯拿斯近日通過Esporte Interativo表示：「我留在波圖有很多原因，其中之一是我沒有與球隊贏得過冠軍。」

卡斯拿斯今夏通過自己的Twitter宣佈繼續留在波圖，對於自己的選擇，卡斯拿斯表示：「我留下的原因有很多，首先，我之前在這裡過得很開心，這傢俱樂部最初選擇了我，他們幫助我保持了狀態，這是我欠他們的。第二，因為自我來到這裡後，我們的最佳成績只是第二名，這兩年我們沒能夠奪得冠軍，要是這樣就走了，那將是一個苦悶的結局。」

「我的想法和目標就是奪得冠軍，幫助波圖成為葡萄牙國內重要的球會，讓他們在歐洲受到尊重。這些就是我選擇留下的原因。」

卡斯同依家保方比 邊個勁D?
卡斯好似56X分鐘不失球, 波圖好似排緊第1定第2

個主席咁西
波圖主席親承，簽入卡斯拿斯是失敗交易！

摩佬帶到一隊踢到聯賽排十幾都真係幾唔簡單既

保方算吧啦
好心早d讓個位出黎*個世界盃應該唔洗咁早出局

即討Post好似要加返[皇區]

係咩 咁搵人再開
我WEAK陣先

我諗連登唔會有對面既球迷掛

包皮就算啦 唔會買

有啲死戇鳩扮曬野話中立區

前排好似為左皇區 中立區嘈左幾場歐聯即討Post

對尼科西亞姐 鬼有其他人睇

[推到完場][皇區]皇家馬德里 對 尼科西亞

皇家馬德里 9月其餘賽事

歐聯
14/09/2017 02:45 皇家馬德里 對 尼科西亞

西甲
18/09/2017 02:45 皇家蘇斯達 對 皇家馬德里

21/09/2017 04:00 皇家馬德里 對 貝迪斯

23/09/2017 22:15 艾拉維斯 對 皇家馬德里

歐聯
27/09/2017 02:45 多蒙特 對皇家馬德里[/quote]

更正

好難講

無可能黎
大巴黎隨時反擊買占士

在本週二和週三的淩晨，新賽季的歐聯就要重新開始了，作為衛冕冠軍的皇馬和多蒙特、熱刺分在了一組，這個小組也被認為是名副其實的死亡之組，但是自信看來皇馬的實力要遠高出其他的三支球隊，小組第一看起來出線沒有太大的問題，所以基本上還是熱刺和多蒙特這樣爭奪小組第二。

睇返保方尋晚失第一球，個企位真係錯晒

今晚不睇了

比木魚

聽聞辛仔隻腳生瘡所以踢唔到

因為剃腳毛感染

Official: Marcelo will be suspended for two matches after his red card against Levante.

Toni Kroos has been the "steal of the century" for Real Madrid, according to the player's agent.

"Looking at the transfer fees these days, and then remembering that Toni was transferred for €25m, you could argue that Kroos is the steal of the century for Real,"

茅人開live post? 咁12點前禾開

isco22開左la

巧

苶搵link芘禾地就👌🏿

無人用仲剃腳毛剃損
用電鬚刨啦你老尾

呀朗代言個隻好似唔係電動

叫卻佬幫佢抆腳毛

真男人唔用電動刨

真男人唔剃毛

傷咗?

對面係唔知乜撚野隊 應該ok掛

睇翻前面嗰版

歐聯開賽，C朗歸來！

◆

新賽季的歐聯終於開賽，衛冕冠軍皇家馬德里首戰坐鎮班拿貝主場迎戰尼科西亞。

在此之前，施丹的球隊在班拿貝球場錄得西甲聯賽兩連和。儘管球會在夏天簽下了幾位年輕天才，但莫拉達和馬里安奴離開後造成的影響，似乎現在才逐漸顯露出來。

尤其是上週六賓施馬又在1-1戰和利雲特的比賽裡因傷離場，預計他將因傷缺陣4-6週時間。阿辛斯奧也沒有進入大名單。這些都更讓球迷感到憂心。

不過好消息是基斯坦奴·朗拿度可以在歐聯裡登場，這無疑舒緩了皇馬的壓力。要知道這位葡萄牙人從西班牙超級盃第二回合開始就不曾有機會代表球會登場。

華拉尼已經傷癒歸隊。在週末停賽前，馬些路可以登場。此外摩迪和基羅·拿華斯也會重回正選陣容。

另一方面，尼科西亞在H組裡彷彿是“醜小鴨”般的存在，不過他們並非沒有歐聯經驗，也曾打入過歐聯8強。

如果想擊敗他們，皇馬也許需要更加耐心。不過朗拿度的回歸總是能讓球隊多幾份從容的，已缺賽4場的他無疑更想證明自己的能力。

皇馬能為三連冠的征途有一個好開頭嗎？

歐聯分組賽第1輪 皇家馬德里VS尼科西亞
時間：香港時間2017年9月14日02:45
地點：班拿貝球場，馬德里，西班牙
轉播：有線電視263

皇馬公佈大名單，阿辛斯奧缺席

◆

皇家馬德里公佈了對陣尼科西亞的大名單，最令人關注的是馬高·阿辛斯奧缺席。

華利祖、阿查夫、馬高斯·洛蘭迪和受傷的卡琳·賓施馬也沒有入選。

在施丹選擇的19人名單中，華拉尼、摩迪、卡斯米路、基羅·拿華斯和基斯坦奴·朗拿度全部在列。

球隊大名單：
門將：基羅·拿華斯，卡斯拿，盧卡
後衛：卡華積，拉莫斯，華拉尼，拿祖，馬些路，菲奧
中場：卻奧斯，摩迪，卡斯米路，伊斯高，高華錫，施巴路斯
前鋒：基斯坦奴·朗拿度，巴利，盧卡斯·華斯基斯，馬約拿

為什麼施丹相信馬約拿？

◆

保查·馬約拿可能會在皇馬對陣尼科西亞的比賽裡登場，主帥施丹表達了對他的支持。

由於賓施馬受傷，這位皇馬青訓前鋒迎來了自己的機會，很可能會在比賽的某一時刻亮相。

施丹已經公開表達了對這名20歲前鋒的信任，指出了他在青年歐聯裡的出色表現。

“我非常信任馬約拿，他是一名有求勝慾的球員”，施丹在賽前新聞發佈會上說。

馬約拿曾在14場青年歐聯裡攻入15球，其中第一個賽季7球，第二個賽季8球。

這就是施丹對其信任的基礎，他知道馬約拿能把握住機會。

MARCELO SIGNS NEW CONTRACT AT REAL MADRID UNTIL 2022

不了
禾取代唔到lin王

阿辛斯奧 生腳瘡避戰歐聯？

【體育】意外永遠都是意料之外，球壇中不乏令人咋舌的缺陣原因。皇馬今季歐聯首戰迎戰尼科西亞，新星馬高阿辛斯奧卻高掛免戰牌，皆因此子剃腳毛清埋不善，引致細菌感染，連波襪都無法穿上！

據英國《太陽報》報道，皇馬主帥施丹在賽前記者會上談及新星馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）的缺陣亦忍俊不禁：「他的腳部有膿胞，連襪子都穿不上了。」有當地傳媒尋根究底，發現阿辛斯奧是因為剃去腳毛最後引致傷口細菌感染，問題或許與剃刀的衛生程度有關。

皇馬兵源充足，外間認為施丹不會冒險讓馬高阿辛斯奧繼續上陣，免得傷口發炎惡化；但看來他在隊中被人尷尬嘲笑的情況，卻無可避免會惡化下去了。今仗皇馬有傷癒的華拉尼，與及上周西甲休戰的莫迪歷、卡斯米路與及基羅拿華斯候命。皇馬位於歐聯H組，將在小組中面對尼科西亞與及英超熱刺、德甲多蒙特的挑戰。

希望五月仔比d爭扎

搶撚左賓周個位佢

今季歐聯首戰+有極度餓波既阿朗

唔睇=假皇/迷賓

馬會無問牙朗入球數

我朗餓咗咁耐波
中出對家幾球唔係問題

咪燈啦好嗎

繼續支持大聖 希望踢番起

C7對弱隊都刷唔到數據 垃圾
仲要係咁斷波

要棋靈王發功

我無燈
之前我話我朗帶帽佢真係果場入3粒

法國神鋒精彩表演

有幾餓波
咪打左國際賽
btw 對弱隊都贏唔到的話
我皇今季真係執得

奧燒底線傳比佢 佢射番落奧燒度嗰下真係
大笑左

有羞恥心就唔該傷耐啲

打one two

顧住入波我會屌鳩佢

睇到賓周ig story
傷左都咁勤力訓練
決定唔反賓了
賓仔

今晚又想紅鳩邊個 濕鳩球證咪撚玩針對

屌 2:04個球訓落去就有
佢真係懶得鏟射

我有信心呢條片我入到一球以上

和味濃 皇既表現永遠係超出我地想象

中堅賓

反賓

想有一分?

之後冇得再睇鮑姐，棋靈王會唔會傷心欲絕

奧燒冇乜表情

真係忍唔住笑,點解皇馬會有個咁既前鋒

段片擺明係funny video黎既
夜mama笑到嘈聲屋企人

冇人開即討？

最尾果球真係笑到我

阿朗踢少咁多場都入波多過賓周咁多

去溫布萊作客失分味濃

多仔區狂屌熱狗茅波黑哨
月仔到時撐邊隊

唔傷已經算好

點解無特別事項

牙維你覺得今場有咩要宅底?

難d 多仔都有人傷 皇唔夠人用個個chur盡必有一傷

梳 我遲左起身
睇唔到高仔傷左

朗

唉傷撚晒

第一球咁都可以仆街
同埋件監躉衫好襯佢

多仔熱狗互爆閘

屌撚死啲熱狗就啱架喇

爛仔到咁，真係會燥

諗唔透個法甲MVP點拎返黎

殺人足球

就算出到線 都唔好咁輕易比佢地拎分

紅多幾個後防

七公: 我地只係被動地好彩，賴我地做乜

好撚驚摩迪比佢地踢傷

同埋積仔咁燥好易奶野

朗b

見到大聖有得痴住條左路覺得十分暢快
睇黎要揾人打撚死賓周馬了

如果出到線都好嘅，起碼淘汰賽多啲組合
諗起對過多仔唔知幾多次
上年都好似冇贏過英超球隊

好撚正 佢同細路輪住出波比牙朗射
第三球頭鎚中人都彈番比拉膠

利申 精華球迷

精華球迷=迷賓

希望賓周馬順勢今季放大假

猩踢左先識傳中

BALE變左二傳手…
阿丙打中鋒識加速前插，雖然MISS左好多餐屎但比著係賓周肯定唔郁；
RAMOS 60分鐘果球踢到中鋒咁

高仔
有冇檢查報告
希望之後健健康康

利申冇睇全場
但其實只要比較下就知朗同廢賓周嘅分別
好多時朗同後衛會係禁區頂附近平排
Bale會係k角位附近傳中
傳中會預前好多位
目的係透過朗個人嘅衝刺同突破能力接應搶點
但賓周根本冇咁嘅身體質素
佢接應親d傳中都係貼近底線
球波黎到時候已經比後衛mark 到實一實
加埋佢d 9流射術炒撚硬

知高仔傷乜未？

咪玩啦，搵件廢嘅同阿朗比?

睇晒全場，唔知係咪因為對手刻意縮後防守，感覺進攻流度冇上季尾咁好，間唔中傳球又斷，出界 照計真係唔止入三球，阿朗一球彈楣，五月仔嗰球根本冇越位 希望對多仔同熱狗可以頂到

珍惜我朗

求神拜佛高仔無事

其實淨係計錯失大好機會既次數
C朗尋日仲多過賓周喇
不過有入波先無人話

話賓周廢根本唔合理，c朗係到，個個都係咁喂比佢，機會多到咁，唔計12碼其實佢都淨係得一球
反而賓周唔係下下都專注做波比佢

哇.....

師兄你平時有冇睇波架

。。。

on9

打華倫個場球球做比賓周都話唔係下下做

出番去啦

疤迷 入黎皇區講呢d野為乜

默默留下負評白癡仔

又輸

5月仔個球,係傳比朗個陣越左,睇直播慢鏡有解釋

又多一個腦障礙既 真係鄧佢老母可憐

d死疤狗贏果一兩場 就唔記得幾個月前發生d咩事 唉 狗既記憶係短暫d 我明白

朗：拎我同廢賓比 哈..is 侮辱

今次邊個腦殘仔

我肯撚到如果係賓周馬
阿朗第一球咁窄角度 佢應該會射左落龍門個身到
同埋都唔會出現彈楣個球 因為佢唔會識加速衝入去小禁區接應

白色果隊囉

真啊
上年踢三場溫布萊死咗5個人

今年踢廿幾場

真熱

躝啦乞衣

咁都講得出知唔知醜呀

喂

我支持皇馬既

之前禿傷完出番嚟都好快有番狀態
不過就好快再傷番
今次感覺到佢d狀態慢慢番緊嚟
表現一場比一場好
希望佢今次有番狀態之後唔好再傷

施巴路斯：我知道我還打不上主力，我會保持耐心

皇馬小將施巴路斯今天凌晨代表皇馬完成了歐聯的首秀，賽後施巴路斯也對自己在皇馬的位置非常坦誠，他知道自己目前打不上主力，不過他會保持耐心繼續努力。

“我加盟皇馬的時候就知道我要保持耐心好好訓練才能獲得比賽時間，我很感謝教練給我的信任，讓我有機會出場比賽。與這些出色的隊友一起踢球讓我感到很輕鬆，不過我也知道在皇馬我還踢不上主力，這是世界上最好的球會，我要保持耐心繼續努力才能獲得機會。”

如果佢轉型主力做賓周既野 咁其實賓周可以賣了 琴日傳d波幾靚

本場比賽拉莫斯打進了一個倒掛入球，對此皇馬隊長表示：“我有著一顆前鋒的心，我們後防球員參與進攻總能出奇制勝。我的進球鎖定了勝局，使用的方式是我的絕技之一——倒掛金勾。我之前就曾經多次進過這種球，比如說打西維爾的時候。”

好明顯朗先係轉緊型做賓周既野
朗打正前打得幾好
咁bale可以打番左路 唔係成日有波就回比積仔
佢打左路至少有傳中呢招
右路就比辛打正選

猩朗辛

朗D衝刺真係好好J,同隻垃圾比真係天淵之別,鬥心既分別

隻賓狗踢皇馬就係打卡等收工果D黎

賓周: 主席,教練全部都係我既人,你點同我鬥呀

朗哥預測個波嘅軌跡落點好準
加埋佢嘅反應同衝刺
普通防守球員好難同朗哥一齊同時起步追波
就算同時起步都都未必跟到佢速度

有高仔消息未

想知+1

琴晚睇掃把佬果種妹妹下唔知點解覺得有啲似占屎不過速度快啲同埋痴波好好多
但同隊友啲默契好明顯有改善空間
國王盃想睇辛掃洛同場會點夾

我覺得掃把佬 意識好d 係無咩默契

當佢第2個伊斯鳩咁睇

我都覺得似isco岩岩嚟嗰陣咁
妹下妹下 不過好似仲無isco咁勁

唉，討論都唔得，上面又屈我係疤
我西迷已非皇非巴，但想討論下姐，咁惡嫁
我真係淨講次數渣啵
成日罵賓周，但係佢根本係全世界top5中鋒

鳩比哥！有邊5大前鋒阿，講黎聽下

屈你老母閪咩
死疤狗躝屍趌路啦

好行不送

其實之前好幾場bale都打左邊,個幾場bale都係好一般
今場對手弱,所以bale起碼要睇多3,4場,更何況佢出d係k角位地波出,其實呢d位出波係好難出加好易封,對手既防守力強一d都好難俾到c朗
btw,今場c朗餓波,所以佢今場走位插入比佢平時多好多(平時雖然都多),如果到季中至季尾,都唔可能見到c朗今場咁狂走,所以要點利用c朗去令到成個中場線可以更加接近對方禁區做波先至係長遠策略

痴鳩線

施丹會唔會今季十木未完就俾佩狗炒

Top 5 miss chance 中堅咋啩

其實三球唔太夠 本來預炒五球左右

皇馬3-0尼科西亞：一個是梅開二度，一個是打破“入球荒”

◆

朗拿度只用了12分鐘就攻破了尼科西亞的大門：巴利左路傳中，朗拿度遠柱推射破網。

第51分鐘，巴利的傳球打在對方後衛手臂上，皇馬獲得十二碼，朗拿度操刀主射梅開二度。

第61分鐘，巴利的頭槌頂在後衛頭上形成折射，拉莫斯中路倒掛破門，將比分最終鎖定在3-0，順便打破了“入球荒”……

本場比賽，皇馬並不在自己的最佳狀態，但面對尼科西亞，實力明顯高出一籌的他們也的確不需要100%的裝填。

正選陣容方面，施丹變陣為4-4-2，用朗拿度和巴利擔任雙前鋒，主帥原本打算讓卻奧斯輪休，但高華錫的受傷使卻奧斯在第25分鐘時就又被換上場。

除了梅開二度之外，朗拿度還曾在禁區裡被對方後衛踢跌，但是球證並沒有判罰十二碼。

此外，球隊的三個入球全部和巴利有關，《阿斯報》賽後評論稱威爾士人獲得了新生。

對於皇馬來說，這場零失球的勝利可謂一場及時雨。

皇家馬德里3-0尼科西亞
入球球員：基斯坦奴·朗拿度（2），拉莫斯
正選陣容：基羅·拿華斯；卡華積，拉莫斯，拿祖，馬些路；摩迪，卡斯米路，高華錫（25'卻奧斯），伊斯高（72'施巴路斯）；朗拿度，巴利（82'馬約拿）
黃牌：卡華積

拉莫斯：“之前我們的確缺少入球”

◆

沙治奧·拉莫斯為皇家馬德里3-0戰勝尼科西亞感到高興，不過賽後他也承認球隊在前幾場比賽裡的確缺少入球。

基斯坦奴·朗拿度一回歸就為球隊攻入2球，僅僅第12分鐘，葡萄牙人就首開紀錄。

“之前我們的確缺少入球”，拉莫斯說，“但不是每場比賽都能贏的。”

由於賓施馬和阿辛斯奧的缺陣，入球的重擔落在了朗拿度的身上，他沒有讓人失望。

“基斯坦奴總能入球，他是球隊的關鍵球員”，拉莫斯繼續說到，“他的實力毋庸置疑。”

這場比賽裡，拉莫斯自己也打進了一個倒掛：“我喜歡參與進攻，那個倒掛入了之後，球隊再也沒有緊張情緒了。”

施丹：“C朗總是在那裡，他總能入球”

◆

皇家馬德里在新賽季的第一場歐聯裡以3-0擊敗尼科西亞，施丹對球隊的表現感到滿意，尤其是攻入2球的基斯坦奴·朗拿度。

這是西班牙超級盃首回合後葡萄牙人第一次為皇馬在正式比賽裡出場，但他復出就上演梅開二度。

賽後，施丹在接受BeIN採訪時談及了朗拿度：“他是世界最佳，他總是在那裡，總能入球。”

“如果今天他的運氣再好一點，他也許能攻入4球。”

“我們都知道基斯坦奴的實力。”

施丹知道壓力都在皇馬這邊，他表示：“我們很開心，沒有一場比賽是輕鬆的。尼科西亞的一些球員有過作客班拿貝的經驗，他們沒有包袱。如果我們的注意力不集中，他們就有可能製造麻煩。”

談到拉莫斯的倒掛，施丹開起了玩笑：“我也做不到，只有少數人能做到。”

“沙治奧一般用頭槌破門，但偶爾他也有能力入個倒掛。”

雖然完成了2次助攻，但巴利在被入替時還是聽到了噓聲。不過施丹更關注那些讚賞威爾士人的聲音：“我沒聽到噓聲，只聽到了掌聲。”

馬些路和皇家馬德里續約至2022年

◆

皇家馬德里和馬些路就續約一事達成協議，馬些路將與皇家馬德里續約至2022年6月30日。

香港時間9月14日20:00，球會將為馬些路在班拿貝球場舉行新聞發佈會。

細路一定會係皇退休

雖然完成了2次助攻，但巴利在被入替時還是聽到了噓聲。

希望我禿可以搵返狀態

U19炒人10:0

J左未？

短評Ceballos 今場表現：
1- 波底真係好，但同隊波未夾熟，有時俾波時間太慢。
2- 樂見中場大佬如摩迪，卻老好肯俾波佢走，可能知道佢閱讀球賽既能力唔錯。
3- 發現Ceballos係阿朗身邊踢波會有d唔自在 ，始終阿朗都係大佬級

好like佢 不過成日唔出佢

但睇其他片佢同牙朗好好傾
第一場係有d拘謹
最緊要光頭佬黎緊肯比多d機會佢

佢宜家好多時都係回傳再走去對方身後接應走位波或者做最前點突破越位
少左好多自己大推硬爆

btw, 對利雲特我禿做最前點突破越位其實幾好
係幾下控/推得唔靚 搞到射得唔好 信心影響把握力

幫禾朗刷鞋就可以長踢

高仔有冇大礙
哩年摩迪交接期好緊要

辛仔因為剃腳毛傷口感染 冇得踢波

唔撚係掛

Kane好撚勁 想佢接朗班

我想要華拿頂賓周咋

唔通呃你咩

佢快同射術好?kane就比較全面 又有星味

唉下場又豬

知啦

英人 不了

次次都係你留double

Yes
又癡脷筋

今次CTRL+ENTER都出事

C朗豪言︰歐聯是屬於皇馬的賽事

【體育】皇家馬德里周三晚歐聯3球淨勝尼科西亞，正於西甲坐波監的基斯坦奴朗拿度梅開二度，賽後對復出感雀躍，言談間似對球隊3連冠充滿信心。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）此戰梅開二度後，已於歐聯累積107球，賽後接受歐洲足協官方訪問時表示，「長路漫漫，要逐場逐場應付，首先是要在分組賽出線，之後再算。我們當然渴望贏得此錦標。歐聯是皇馬的賽事，我們希望勝出。」

聯賽缺少C朗的皇馬已連續賽和兩場，周三晚有32歲大紅人坐鎮，受到球迷熱烈歡迎。「再次上陣我感到高興，這是一項特別的賽事，上陣且取得入球，對我來說相當重要，能夠協助球隊，感覺美好。」

C朗最後補充︰「這是一場必需取勝的賽事，我們在主場，且希望在歐聯有個好開始。我覺得球隊表現良好，大家都清楚對手設下嚴防，我們可取得更多入球，但無論如何，這成績也不錯，球隊有個好開始，大家為此感高興。」

圖片來源 : ©AFP

不錯

D氣燄

有無關於高仔傷既news?要抖幾耐

當卡斯拿斯再遇比比！這一幕有點心酸...

今天淩晨的歐聯賽場，波圖主場迎戰土超球隊比錫達斯，這是波圖門將卡斯拿斯職業生涯的第19個歐聯賽季，同時，他還以174次出場次數超越西班牙同胞沙維，成為歐戰出場次數最多的球員。但這場里程碑對於卡斯拿斯來說並不美妙，他們最終1-3落敗。

聖卡斯拿斯，自2015年夏天告別班拿貝後，他始終是皇馬球迷心中的牽絆。而當比賽結束後，這一幕更讓皇馬球迷感慨萬千，與卡斯拿斯交換波衫的，是另一位皇馬傳奇，比錫達斯中堅比比在今夏告別皇馬，這位效力於皇馬十年的老臣，從武僧到聖僧，皇馬球迷看著他成長，看著他蛻變，看著他老去，看著他離開。

從2007年到2017年，比比共在皇馬效力10個賽季，出場334次，攻入15球，贏得了包括3座歐聯、3座西甲在內的13座冠軍獎盃。而他在加盟皇馬前，效力的正是波圖，比比曾在波圖效力3個賽季，出場88次，攻入8球。他從波圖加盟皇馬，與卡斯拿斯成為隊友，而在2015年夏天，卡斯拿斯從皇馬加盟波圖，這是一條與比比相反的路。

他們都曾在波圖停留，但班拿貝是他們一生的摯愛。比比將生命中最巔峰的10年留在了班拿貝，卡斯拿斯更是將自己全部的青春都留在了這裡。卡斯拿斯出生在馬德里，9歲進入皇馬少年隊，18歲進入皇馬一線隊，從此，便是長達16年的守護。725場比賽，18座冠軍獎盃，3次登頂歐洲，5次稱霸西甲，任憑銀河戰艦星光閃耀，門線上的聖卡斯拿斯永遠屹立不倒。他是班拿貝的守護神，他是皇家馬德里的一生戀人。2015年7月12日，卡斯拿斯一個人走來，欲說再見，淚已橫流，7分鐘的道別，是他留給班拿貝最後的告白。

從2007到2015，卡斯拿斯在此期間與比比做了8年隊友。他們是皇馬防線的基石，比比為卡斯拿斯擋駕，卡斯拿斯為比比補漏，他們相互配合，相互鼓勵，只為了一個共同的白色榮耀。但他們終有告別的時刻，卡斯拿斯告別兩年後，比比又幫助皇馬贏得兩座歐聯，完成史無前例的歐聯衛冕，隨後揮手告別。比比的告別沒有遺憾，他從防線莽夫到中堅鐵閘，他從計時炸彈到定海神針，2016年的比比，是最好的比比，儘管他曾留下爭議無數，但當他告別時，他已經用自己的蛻變，贏得了世人的讚譽。

再相逢，已是故人，波圖的巨龍球場，比比的青春在這裡走過，卡斯拿斯的傳奇在這裡續寫。他們相互寒暄，憶昔往事歷歷在目，相逢無須多言。

兄弟，好運！

皇馬再搶巴塞獵物！施丹招募中場天才

巴塞今夏的收購清單中，馬賽的19歲中場麥斯姆-洛佩斯在列，不過最終巴塞也沒有在夏窗期間成功引進這名球員。現在皇馬也流露出了對他的興趣。

巴塞的中場收購目標眾多，但從華拉迪、占舒利、洛佩斯到古天奴，都沒能被招到麾下。《每日體育報》稱麥斯姆-洛佩斯仍然會是巴塞的重要目標，這位天才中場被視為恩尼斯達的接班人。

但是巴塞在引進他的道路上又出現了障礙，就是皇馬。《每日體育報》表示銀河戰艦已經加入了洛佩斯爭奪，而他們此前已經多次以低價截走巴塞看中的年輕天才，比如阿辛斯奧和施華路斯。

該報稱皇馬引進洛佩斯的一大優勢就是施丹，他與洛佩斯一樣出生在馬賽，而對於法國球員來說，施丹可是一個金字招牌。今年3月，施丹曾對洛佩斯做出評價：「他很聰明，踢球的方式非常吸引人。我對他的個性印象也很深刻，他的跑動很多，可以為球隊做出犧牲，並且具有很強的創造力。」

而巴塞方面，他們希望讓球會名宿、現任馬賽體育總監的蘇比沙列特勸說洛佩斯加盟巴塞。另外，在法國青年隊，迪比利也是洛佩斯的好朋友。

C.朗再超美斯！加冕歐聯12碼王

對尼科西亞，C.朗拿度終於重新代表皇馬登場，他早就等不及這一天了。距離上次C.朗拿度代表皇馬踢正式比賽已經過去31天了――在西班牙超級盃的比賽中，C.朗拿度在入球後不久就在魯營球場被紅牌罰下，隨後他還遭受了停賽5場的處罰。

對C.朗拿度來說，這31天是非常漫長的，無論是競技層面還是非競技層面都是如此。在場外，C.朗拿度遇到了煩心事，葡萄牙《晨郵報》將他在法庭上接受法官質詢的畫面披露出來，這對C.朗拿度的形象造成了一定的損害。好在，現在C.朗拿度終於可以代表皇馬出場了，而且是在他最喜歡的賽事歐聯中。而一場比賽，C.朗拿度又改寫了各項數據。

這是C.朗拿度第145場歐聯中的第136次正選，他超過魯爾（135次正選），創下非門將球員歐聯正選紀錄，在所有球員中僅次於卡斯拿斯（164次正選）。比賽第12分鐘，伊斯高中場策劃，巴爾左路低傳，C.朗拿度第一腳射門就取得入球，幫助皇馬1比0領先。

攻入此球後，C.朗拿度已經連續6個賽季在歐聯首場比賽中取得入球了，此前幾個賽季歐聯首輪，他分別對葡萄牙體育、巴素利、薩克達、加拉塔沙雷和曼城取得過入球。

下半場C.朗拿度又利用12碼梅開二度。葡萄牙人在歐聯中已經罰入了12個12碼，甩開罰入11個12碼的美斯，成為歐聯歷史上罰入12碼最多的球員。此外，C.朗拿度已經30次上演梅開二度的好戲，是歐聯歷史上上演梅開二度次數最多的球員，比美斯多3次。

C.朗拿度是歐聯的歷史最佳射手，他在141場比賽中攻入了107球，其中代表皇馬攻入92球，代表曼聯攻入15球，場均0.76球。主場56球，作客47球，在歐聯決賽中攻入4球。C.朗拿度個人在歐聯上的入球，比116支球隊全隊的入球還多。

C.朗拿度已經獲得了4個歐聯獎盃，可以說是這項賽事上的王者。值得一提的是，C.朗拿度是最近5個賽季歐聯的最佳射手，2007-08賽季在曼聯時也曾獲得最佳射手的榮譽。在皇馬奪得第10座歐聯獎盃的那個賽季，他還以17球創造了歐聯單賽季的入球紀錄。C.朗拿度同時也是過去5個賽季歐聯上射門次數最多的球員。此外他還保留著小組賽中的入球紀錄，2015-16賽季，他在小組賽中攻入了11球。

C.朗拿度不僅僅在小組賽中有決定性作用，他還是淘汰賽中入球最多以及場均入球率最高的球員，他攻入了54球，場均0.74球。此外，C.朗拿度還是歐聯上助攻次數最多的球員，他總共有36腳的助攻。

C.朗拿度回歸，立馬就讓球隊的入球能力爆發。在其他球員不會入球的時候，他承擔著帶領球隊前進的重任。「在世界上最好的球會，我感到很幸福。」葡萄牙人在獲得歐洲最佳球員的獎盃後曾如是表示。至少在足球層面，C.朗拿度在皇馬能享受到無盡的幸福。（沙治奧）

拿華斯：C.朗拿度是所有人的榜樣

皇馬門將拿華斯在出席歐聯賽前記者會表示：「場上能夠擁有最好的球員總是好事，C.朗拿度已經準備好了。」

歐聯中的目標

「這是又一次機會，所有人都非常興奮，我們都渴望出戰在每一場比賽中戰鬥。很顯然我們的目標就是奪冠。」

C.朗拿度回歸

「能夠在場上擁有最好的球員永遠都是好事，對他來說也是好事，因為他已經有段時間沒踢球了，對於我們來說也是好事。我感覺他狀態很好，他是所有人的榜樣，雖然清楚自己週末無法上場，但C.朗拿度總是進行高強度的訓練。他會準備好的，就如賽季初期展現過的那樣。」

迎回C.朗拿度的優勢

「他攻入了很多球，所有的比賽都是不同的，但是他上場時展現出的渴望和野心對於球隊來說是非常重要的。」

歐聯是解決目前情況的最佳方法

「所有的比賽都是不同的，這是一場美妙的對決，是一個不同的賽事，我們將會認真對待，就如以往一樣。通往冠軍的道路並不輕鬆，但是我們擁有向前邁進的能力。」

是強度不夠還是效率不夠

「在足球世界里，有些時候並不是球隊踢得糟糕，而是有些計劃沒能如我們所願。很顯然總是有改善的空間的，我們清楚球隊哪些方面做得不好，我們會盡力糾正的。我們的比賽理念不會改變。」

個人狀態

「季前賽的幫助非常大，對於我說，今年能夠參加季前賽是非常好的事情。」

比拿美：英超一天王非常似魯爾

據天空體育報導，在今天淩晨進行的歐聯小組賽中，熱刺憑藉簡尼的梅開二度和孫興慜的入球，3-1擊敗了多蒙特。賽後，比拿美盛讚了簡尼的表現，稱他很像皇馬傳奇魯爾。

比拿美表示：「當簡尼攻入第一球時，讓我想起了魯爾。他不像閃電般那麼快，但是他的跑位很聰明，他知道他需要出現在什麼位置，只要有半碼的空間，他就可以自己創造出機會。」

「魯爾踢球時也很難以置信，但是簡尼和他有相似的特點，他也是那種類型的前鋒。如果簡尼能繼續保持，他將很有希望打破阿倫-舒利亞的英超入球紀錄。」

-------------------------------------------------------------------------------------------

名宿：簡尼想贏金球？加盟巴塞皇馬吧

在今天淩晨所進行的歐聯聯賽中，熱刺球星簡尼的表現相當亮眼，他攻入了兩粒非常精彩的入球。不過在菲爾-尼維利看來，如果簡尼想要成為一名真正的世界級前鋒，他就必須離開熱刺去其他大球隊效力。

「我認為簡尼應該早一點離開熱刺，只有這樣他才能成為一名真正的世界級前鋒，就像利雲度夫斯基那樣。我覺得簡尼肯定能走到這一步。」小尼維利對記者說道。

「如果熱刺在未來幾年內依舊無法取得突破的話，這對於簡尼而言可不是什麼好消息，因為這樣一來簡尼的天賦就將被白白浪費。」

「我覺得簡尼需要把金球獎作為他的目標才行，當然歐聯冠軍也不能少。熱刺是無法幫助簡尼獲得這些榮譽的，我覺得最後簡尼應該會加盟皇馬或者巴塞這樣的大球隊。」

「簡尼現在變得越來越強了，他擁有著像雲尼斯達萊那樣的殺手本能，同時他還能像迪亞高-哥斯達那樣直接碾壓對方後衛。我觀察簡尼已經很久了，他真的是我心目中最完美的中鋒。」

【清晰指示】皇馬獵物：想效力大球會

紅牛萊比錫前鋒華拿上季在德甲聯賽中攻入21球，幫助球隊奪得聯賽亞軍並史上第一次挺近歐冠盃聯賽，出色的發揮令他引起了諸多豪門的注意，此前就有多家外國媒體稱，皇馬和利物浦已經盯上了這位德國箭頭。

華拿本人也表示，自己對未來轉會到豪門球隊持開放態度：「目前，我和萊比錫的征程十分順利，這也是為什麼我還沒有考慮未來兩三年要發生的事情。」

「在西班牙有皇馬，巴塞，馬體會三支巨頭，在德甲有拜仁，英超則有阿仙奴，車路士，曼聯，曼城，利物浦還有熱刺這些豪強。但是這不是我現在要關心的問題。」

「當然我想要為一家大球會出戰。但是我們也要考慮到萊比錫的未來發展，紅牛萊比錫在未來大概也會成為一家大球會吧，我很確定。」

此前紅牛萊比錫已經為他們的當家射手遞上了一份新合約，希望能夠完成續約，留住這位德國的未來之星，對此，華拿表示：「當然，我看到了那份新合約。如果我現在不續約，那也不意味著我這個夏天就會改換門庭。另一方面，通常一球員的合約還剩5年的時候，也不意味著他就會在這球隊待上5年。如今足球發展的太快了，你永遠也不知道你明天會在哪。」

啲記者又拎啲數據J

Timo Werner "Real Madrid? I would be lying if I said their interest doesn't make me happy"

Go rm la diu

Kovacic will have tests on his injury today.

Zidane: "Kovacic says it is nothing serious and I really hope he’s right, but we will have a look at it”.

不了有賓周馬

俾我同大佬朗同場實嚇到好似夏基美咁腳震震

阿朗唔易夾，只能夠係你就佢，冇可能佢就你

on99

3年前就係

阿朗唯一傳波對象:卡卡

細佬續約

4個隊長淨係唔想賓周續約

葛斯遭維頓漢打歪牙

馬里奧葛斯與熱刺的維頓漢在一次爭搶中受傷，多蒙特主帥保斯透露愛將因而牙齒移位，現時即使說話也有困難。
維頓漢完場前因手打中葛斯臉部而兩黃一紅被逐，事後保斯指愛將牙齒移位，需要即時求醫：「他牙齒出了問題，需要去見醫生。他看起來不太好，有些牙移了位，即是說話也會痛。」

贏波都打人 CLS

前皇馬射手：英超比西甲強度高

根據《阿斯報》報導，史篤城前鋒謝斯在接受採訪時表示：「希望我能夠在英超找回自己的最佳狀態。」

「比我的預期要好很多，這是實話。在我來到這裡之後，球會和隊友都對我很好，他們也都願意幫助我解決任何問題。我真的非常高興來到這裡。」

當時費倫天拿、羅馬等球隊也想要引進你，你甚至有可能重返拉斯彭馬斯，最終為什麼選擇了史篤城？

「關鍵是曉士非常信任我。我被他的野心而吸引，他想要將史篤城變成英超最強大的球隊之一。我很早就希望體驗一下英超了。希望我能夠在英超找回自己的最佳狀態。」

與西甲相比，英超有什麼不同？

「英超強度更高。我有幸踢過西甲和法甲，這兩個聯賽也是極富競爭力的，但是與英超無法比較。英超是最複雜的聯賽，這裡沒有輕鬆的比賽，我們是不允許放鬆的。」

你在首場比賽便成功破門，這是夢寐以求的首戰？

「雖然當時只和隊友一起訓練了兩天，但是我在首戰中的感受真的不能更好了。我非常高興，但是聯賽很漫長，我們得一場一場踢下去。」

你近期曾表示自己希望未來能夠回拉斯彭馬斯，那麼返回皇馬呢？你覺得可能嗎？

「我在馬德里度過了美妙的時光，就如之前在大加那利群島一樣。我永遠都會祝他們一切順利。這兩支球隊都在我的心中。但是現在我只考慮當下，考慮下場比賽，這是我展示自己能力的機會。我必須得付出，必須得在聯賽中成長。未來的事情誰知道呢，我不會關上任何一扇門的。」

謝斯

其實isco續左約未⋯
好似講左好耐話傾掂⋯⋯
但仲未簽？

下次到打死皇狗

BREAKING: Isco signs new Real Madrid deal with whopping buy-out clause

The Real Madrid and Spain star Isco has signed a new contract with the club until 2022 with a reported buy-out clause of €700m.

A short statement on the club’s website read: “Real Madrid C. F. and Isco have agreed to extend the player’s contract, which will see him remain at the club until the 30th June 2022.

“Tomorrow, Friday, at 2pm, Isco will appear before the media in the press room of the Santiago Bernabéu stadium.”

我伊

阿朗呢幾季開助攻mode嗰陣你冇睇

ho ball

MMA

屌睇返高仔換落場果下原來已經眼濕濕
連續兩次有機會證明自己都傷

三個入球,防反,十二碼,防反加燒味
光頭佬最成功既就係呃晒全世界以為皇馬開始打控球打陣地戰
根本暗啞底都係靠防反致勝
黑暗兵法

屌奶星終於宣佈續約

熱狗

講緊3年前屌想引人貼祈禱比人當左反朗,使唔使咁敏感

感動

下個topic賀一賀細路isco續約ok？

José Luis Sánchez: "Kovacic out injured for 2 months."

屌

呢條友真係好痴線

今年咁少後備兵
好擔心唔夠人打
雖然我對施丹好有信心

BREAKING: Kovacic will be out around ２ months with a partial tear in his adductor muscles.

算少喇
佢呢D拉傷 換出場個陣仲要眼濕濕
預左唔會係小事 2個月咪算係咁

有，我係死忠。我意思係同朗夾唔係容易啫，冇話佢唔助攻，冇話佢唔交波，冇話佢踢得唔好.....放鬆啲 hala Madrid

isco續左約了

係fb見到
波圖1-3比錫達斯，賽後卡斯拿斯與比比交換球衣。
比比與卡斯拿斯交換球衣後，有人認為比比是抹眼淚，也有人認為只是抹汗，兩人並沒有說話，但卻有一種「我明你感受」的感覺。看到卡斯拿斯用手拍比比膊頭時，就好像以前以隊長身份鼓勵隊友一樣。

啱啱先上位開始受重用

仲要岩岩好有篇謝斯新聞。。。
唔通高仔。。。。

好鐘意佢突破重圍 瘋狂推波
好在替補中場仲有人用

咪烏鴉口啦屌
好在係肌肉撕裂
可以100%復原

My高仔
西甲歐聯國王盃提早比疤拎

聖卡回塘走左我明 佢都唔會甘心做後備
比比

諗起當年15/16歐聯決賽
積仔傷出冇得踢歐國

認真有冇諗過PO 頭加返高仔傷出嘅圖
然後祝佢早日康復(會唔會好多鳩餘)

果陣卡斯守得咁好 比比功勞都幾大

會燈死埋 不了

又唔係收咧
Topic用高仔咪得

高仔
掃把要加油

雞胸味濃

雞胸夠健康

有時間修正

補番琴日U19精華

皇家馬德里U19 10 - 0 尼科西亞U19

高仔依d傷手尾好長，依家競爭咁大，返到黎應該無左正選

D.露蘭迪 入波都多過賓周馬

[img]
[/img]

繼續笑細路

驚影響佢爆發力

肌肉撕裂幾乎係最冇後遺症 有咩手尾長

佢熱身賽開始傷嫁啦，傷左咁耐，仲有佢最掂個飯就係走直線過人。今次撕裂，對佢依類球員黎講，好影響佢信心再影響埋突破速度，就好似阿禿咁

呀禿係比木魚出事手尾長好多囉

係信心阿

就住就住踢，踢得唔夠放阿

阿禿佢自己心態都有問題啦
未傷好就成日趕住出
之前篇文仲話啪住止痛藥出
我心諗你養好傷先出會死咩

上場全場精華

細路停賽減少一場

下場西甲失分味濃

又西波西時間

如果隻垃圾馬冇傷真係廢事睇

細佬個細仔好可愛

點解牙朗又冇

...

雲爺爺同光頭佬 兩個玩埋d尻陣
d法國佬到底諗緊乜

法式浪漫

因為仲要失多場分先至可以正式宣佈雞胸

其實大家諗返轉頭 上年拎西甲開季都係踢得好差 所以唔洗太擔心

979

上年開季好似無失分

【五天三賽】皇家馬德里球迷吹水區 （78）

隔日一場西甲踢撚死人咩

星座小王子笑而不語

熱狗連牙都打甩人，點同佢地鬥

【放眼未來】皇馬再簽未成年妖鋒！

皇馬今夏並沒有引進大牌前鋒來增補實力，但他們的計劃也許更加長遠。據西班牙媒體報導，他們又看中了一名年輕天才射手，他的名字叫施巴斯坦洛迪里戈-洛迪古斯。

莫拉達離隊、賓施馬受傷後，皇馬面臨著鋒線沒人可用的窘境。此時皇馬沒在今夏買前鋒的弊病就顯露了出來。但是皇馬已經有了自己的鋒線儲備，那就是花費了他們4500萬歐元的16歲巴西前鋒雲尼斯奧斯，只不過他最早要等到明年夏天才能加盟皇馬。

銀河戰艦並沒有停下他們蒐集年輕天才的腳步，據《阿斯報》報導，巴西諾瓦里桑蒂諾球會的17歲前鋒施巴斯坦洛迪里戈-洛迪古斯也進入了皇馬的人才儲備庫。這傢俱樂部的主席透露，球員已經抵達西班牙進行體檢，如果沒有意外，他將與皇馬簽下一份6年合同。不過想要正式加盟皇馬，他需要等到明年4月，也就是他的18歲生日之後。

洛迪古斯16歲時就在諾瓦里桑蒂諾完成了他的職業生涯首戰，隨後短暫租借到彭美拉斯效力。在那裡他得到了與球隊一起參加U17世冠盃的機會，並且在與國米、賓菲加等世界傳統強隊的較量中5場比賽攻入4球。正是他在這一系列賽上的出色表現吸引了皇馬的目光。

諾瓦里桑蒂諾主席表示：「他是一名純粹的前鋒，無論是在邊路還是中路都能有出色的發揮。他的動作很快，爆發力強，自從14歲來到諾瓦里桑蒂諾之後他有了長足的進步。」

【名利令他迷失】巴爾在皇馬踢什麼位？

皇馬對尼科西亞的歐聯比賽，在第四球證在場邊舉起上面顯示著11號的換人牌子時，拉莫斯和馬些路本能地對望了一眼。他們知道巴爾不受班拿貝球迷的待見，為此特意向巴爾鼓掌，以避免球迷攻擊巴爾。那是比賽的第81分鐘。不過兩大隊長帶頭鼓掌沒有起到多大作用，球迷和之前一樣，依然用響亮的噓聲刺激巴爾。巴爾一路小跑離場，途中只有拉莫斯為他加油。

哪怕巴爾踢出了最近幾個月來最好的一場比賽，球迷也沒有對他表示認可。西班牙《國家報》指出，巴爾對出任左翼鋒並不情願，但C.朗拿度此役擔任射手，而且球隊在中場也安排了4名中場，這迫使巴爾踢邊路，事實上正是左路讓他在英超登上頂峰，然而現在他卻不喜歡踢這個位置。

在左路，巴爾可能發揮自己的特長，離開中路到邊路，巴爾製造威脅的能力大大提升。前皇馬教練華丹奴分析說：「他一直在左路活動，這對他來說是最合適的位置，對球隊來說也是如此。」在半個小時的時間里，巴爾為C.朗拿度創造了3次得分機會，但C.朗拿度只抓住了第一次機會。在左路，巴爾看上去踢得舒服，而且富有效率。巴爾過去幾個月遊離於球隊之外，如今的皇馬更追求控球而不是閃電戰，而閃電戰才是巴爾的特長。

巴爾要逃離左路，到中路或者右路去踢球的想法是令人無法理解的。《國家報》披露，巴爾以及他身邊的人認為，在中路或者右路，巴爾能更接近球門。華丹奴表示：「巴爾給人的感覺是他不喜歡擔任翼鋒，或許認為突破以及為C.朗拿度助攻不是一位巨星該做的工作。」然而正是在左路，巴爾登上了職業生涯的巔峰，那一場對國米的歐聯比賽，更是他一生的頂峰。

巴爾在熱刺時的教練祖安德・拉莫斯表示：「我把巴爾放在左邊路。他表現非常好，在這個區域獲得了成長。從他的特點和個人條件來說，左路是最適合他發揮的。他在邊路很舒服，他從左閘的位置上出發，憑藉自己的能力，可以成為這一路的主人。」

祖安德表示自己從未考慮讓巴爾踢中路：「這種爭論從來不應該存在，他在左路很舒服，那是他經常踢的地方。」在皇馬，巴爾踢左路也有過出色的表現，比如在2014年西班牙盃上對巴特拉的那次外線超車。

巴爾想法的改變來自他加盟皇馬的第一個賽季，當時他本人以及周圍的人要求踢中路，然而在沒有空間的情況下，他表現糟糕，足球無法給出令對手猝不及防的感覺。華丹奴表示：「身價以及名聲讓巴爾和他身邊的人糊塗了。為了接近球門，他遠離了足球。」

不過在祖安德看來，戰術的改變是教練的決定而不是球員的決定，「巴爾有力量，有射門能力，或許教練們是想讓他從右路內切，用左腳射門。我不認為是他自己要改變位置。」

週三在歐聯的比賽中，雖然巴爾的身體沒有達到最佳，但他在左路踢球時，足球明顯好轉。他與球隊重新融合在一起，而且參與了球隊的3個入球。不過他在今季的最佳表現，並未能讓他獲得球迷的認可。皇馬球迷現在將批評的火力都集中到了巴爾的身上。他這個賽季缺少入球，而且與球隊的配合性足球顯得疏離，再加上伊斯高和阿辛斯奧的迅速成長，都讓球迷相信，施丹應該將巴爾排除在正選陣容之外。

華丹奴表示：「巴爾到西班牙來是要接班C.朗拿度的，但現在卻陷入到了他該不該正選的爭論之中。」如今班拿貝的球迷在炮轟巴爾方面是不遺餘力的。對尼科西亞，他在左路的出色表現並未贏得球迷的喜愛，而巴爾本人對於哪個位置才是最適合自己的，也應該有清醒的認識。（沙治奧）

卡斯米路：其實大家要給巴爾更多支持

在昨天淩晨所進行的歐聯聯賽中，皇馬3-0輕取尼科西亞，賽後卡斯米路接受了媒體採訪，他稱讚了表現出色的C.朗拿度，同時也表達了他對巴爾的支持。

「談論C.朗拿度實在是太簡單了，我們所有人都知道C.朗拿度就是世界最佳球員。C.朗拿度的歸來讓大家都很開心，他的狀態也十分火熱。C.朗拿度的能力實在太優秀了，皇馬當然希望他能夠隨時出場比賽。」卡斯米路對記者說道。

「同時我也希望大家能夠給予巴爾更多的支持與鼓勵，巴爾一直以來都在努力，所有人都看得清清楚楚。巴爾想要為球隊攻入更多入球，他也一直在戰鬥，他想為皇馬帶來勝利。」

「現在球隊更衣室里的氣氛非常良好，大家不用擔心這個問題。兩場和波讓人們開始擔憂了起來，但是我們很淡定，我們會像以往一樣繼續努力。」

「這就是足球，有時候你的確會遇到這樣的情形，不可能永遠都如此一帆風順。不過現在我們在歐聯聯賽中開了個好頭，這有助於增長大家的信心，希望這週末我們能順利戰勝皇家蘇斯達。」

岩岩出左去搵third kit辛仔印字
成個旺角既波衫舖都未有貨

做咩鳩
我唔覺BALE 係右路更接近龍門
次次右路接波都係巴一招
CUP一下回傳比積仔/摩迪
真心佢之前話留皇馬想拎冠軍
如果係咁就更加係左路
左路出波黎講細路都係鳩鳩地
bale 已經算全隊最TOP
佢出到靚波比朗基本上都好難防
係都要咁ON9咁執著踢中路/右路

991 支

992 持

993 我

雲加又然

994 聖

屌你老母

997 不離不棄支持我聖

雲加>拖舟

998 我聖終將戰勝歸來

屌你老母兩次呀死阿狗